{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":311590,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311590","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311589,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311589","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311588,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311588","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311587,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311587","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311586,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311586","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311585,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311585","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311584,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311584","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311583,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311583","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311582,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311582","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311581,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311581","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311580,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311580","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311579,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311579","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311578,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311578","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311577,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311577","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311576,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311576","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311575,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311575","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311574,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311574","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311573,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311573","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311572,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311572","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311571,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311571","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311570,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311570","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311569,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311569","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311568,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311568","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311567,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311567","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311566,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311566","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311565,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311565","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311564,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311564","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311563,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311563","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311562,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311562","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311561,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311561","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311560,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311560","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311559,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311559","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311558,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311558","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311557,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311557","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311556,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311556","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311555,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311555","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311554,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311554","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311553,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311553","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311552,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311552","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311551,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311551","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311550,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311550","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311549,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311549","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311548,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311548","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311547,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311547","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311546,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311546","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311545,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311545","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311544,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311544","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311543,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311543","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311542,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311542","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311541,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311541","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311540,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311540","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311539,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311539","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311538,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311538","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311537,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311537","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311536,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311536","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311535,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311535","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311534,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311534","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311533,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311533","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311532,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311532","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311531,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311531","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311530,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311530","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311529,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311529","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311528,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311528","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311527,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311527","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311526,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311526","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311525,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311525","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311524,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311524","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311523,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311523","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311522,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311522","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311521,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311521","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311520,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311520","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311519,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311519","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311518,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311518","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311517,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311517","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311516,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311516","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311515,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311515","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311514,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311514","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311513,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311513","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311512,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311512","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311511,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311511","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311510,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311510","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311509,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311509","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311508,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311508","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311507,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311507","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311506,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311506","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311505,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311505","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311504,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311504","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311503,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311503","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311502,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311502","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311501,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311501","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311500,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311500","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311499,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311499","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311498,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311498","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311497,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311497","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311496,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311496","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311495,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311495","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311494,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311494","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311493,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311493","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311492,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311492","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311491,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311491","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311490,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311490","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311489,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311489","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311488,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311488","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311487,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311487","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311486,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311486","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311485,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311485","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311484,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311484","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311483,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311483","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311482,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311482","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311481,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311481","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311480,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311480","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311479,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311479","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311478,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311478","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311477,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311477","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311476,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311476","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311475,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311475","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311474,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311474","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311473,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311473","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311472,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311472","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311471,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311471","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311470,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311470","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311469,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311469","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311468,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311468","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311467,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311467","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311466,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311466","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311465,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311465","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311464,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311464","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311463,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311463","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311462,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311462","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311461,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311461","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311460,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311460","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311459,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311459","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311458,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311458","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311457,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311457","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311456,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311456","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311455,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311455","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311454,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311454","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311453,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311453","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311452,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311452","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311451,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311451","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311450,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311450","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311449,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311449","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311448,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311448","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311447,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311447","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311446,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311446","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311445,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311445","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311444,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311444","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311443,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311443","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311442,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311442","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311441,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311441","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311440,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311440","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311439,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311439","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311438,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311438","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311437,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311437","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311436,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311436","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311435,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311435","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311434,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311434","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311433,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311433","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311432,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311432","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311431,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311431","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311430,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311430","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311429,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311429","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311428,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311428","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311427,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311427","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311426,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311426","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311425,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311425","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311424,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311424","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311423,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311423","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311422,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311422","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311421,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311421","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311420,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311420","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311419,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311419","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311418,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311418","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311417,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311417","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311416,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311416","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311415,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311415","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311414,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311414","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311413,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311413","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311412,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311412","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311411,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311411","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311410,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311410","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311409,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311409","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311408,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311408","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311407,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311407","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311406,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311406","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311405,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311405","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311404,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311404","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311403,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311403","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311402,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311402","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311401,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311401","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311400,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311400","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311399,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311399","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311398,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311398","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311397,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311397","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311396,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311396","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311395,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311395","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311394,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311394","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311393,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311393","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311392,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311392","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311391,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311391","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311390,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311390","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311389,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311389","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311388,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311388","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311387,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311387","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311386,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311386","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311385,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311385","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311384,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311384","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311383,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311383","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311382,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311382","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311381,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311381","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311380,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311380","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311379,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311379","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311378,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311378","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311377,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311377","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311376,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311376","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311375,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311375","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311374,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311374","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311373,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311373","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311372,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311372","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311371,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311371","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311370,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311370","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311369,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311369","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311368,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311368","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311367,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311367","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311366,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311366","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311365,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311365","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311364,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311364","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311363,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311363","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311362,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311362","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311361,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311361","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311360,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311360","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311359,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311359","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311358,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311358","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311357,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311357","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311356,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311356","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311355,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311355","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311354,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311354","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311353,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311353","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":311352,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311352","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311351,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311351","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311350,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311350","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311349,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311349","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311348,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311348","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311347,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311347","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311346,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311346","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311345,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311345","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311344,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311344","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311343,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311343","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311342,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311342","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311341,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311341","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311340,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311340","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311339,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311339","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311338,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311338","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311337,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311337","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311336,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311336","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311335,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311335","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311334,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311334","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311333,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311333","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311332,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311332","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311331,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311331","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311330,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311330","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311329,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311329","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311328,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311328","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311327,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311327","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311326,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311326","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311325,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311325","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311324,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311324","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311323,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311323","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311322,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311322","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311321,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311321","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311320,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311320","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311319,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311319","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311318,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311318","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311317,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311317","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311316,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311316","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311315,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311315","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311314,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311314","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311313,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311313","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311312,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311312","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311311,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311311","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311310,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311310","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311309,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311309","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311308,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311308","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311307,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311307","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311306,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311306","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311305,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311305","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311304,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311304","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311303,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311303","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311302,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311302","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311301,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311301","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311300,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311300","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311299,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311299","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311298,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311298","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311297,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311297","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311296,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311296","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311295,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311295","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311294,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311294","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311293,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311293","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311292,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311292","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311291,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311291","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311290,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311290","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311289,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311289","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311288,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311288","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311287,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311287","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311286,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311286","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311285,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311285","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311284,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311284","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":311283,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311283","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311282,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311282","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311281,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311281","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311280,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311280","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311279,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311279","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311278,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311278","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311277,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311277","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311276,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311276","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311275,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311275","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311274,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311274","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311273,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311273","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311272,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311272","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311271,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311271","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311270,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311270","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311269,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311269","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311268,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311268","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311267,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311267","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311266,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311266","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311265,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311265","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311264,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311264","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311263,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311263","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311262,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311262","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311261,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311261","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311260,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311260","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311259,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311259","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311258,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311258","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311257,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311257","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311256,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311256","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311255,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311255","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311254,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311254","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311253,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311253","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311252,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311252","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311251,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311251","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311250,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311250","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311249,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311249","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311248,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311248","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311247,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311247","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311246,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311246","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311245,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311245","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311244,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311244","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311243,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311243","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311242,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311242","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311241,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311241","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311240,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311240","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311239,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311239","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311238,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311238","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311237,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311237","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311236,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311236","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311235,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311235","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311234,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311234","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311233,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311233","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311232,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311232","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311231,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311231","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311230,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311230","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311229,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311229","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311228,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311228","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311227,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311227","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311226,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311226","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311225,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311225","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311224,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311224","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311223,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311223","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311222,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311222","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311221,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311221","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311220,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311220","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311219,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311219","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311218,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311218","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311217,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311217","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311216,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311216","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311215,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311215","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311214,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311214","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311213,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311213","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311212,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311212","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311211,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311211","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311210,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311210","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311209,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311209","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311208,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311208","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311207,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311207","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311206,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311206","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311205,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311205","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311204,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311204","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311203,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311203","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311202,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311202","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311201,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311201","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311200,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311200","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311199,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311199","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311198,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311198","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311197,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311197","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311196,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311196","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311195,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311195","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311194,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311194","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311193,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311193","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311192,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311192","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311191,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311191","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311190,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311190","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311189,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311189","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311188,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311188","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311187,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311187","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311186,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311186","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311185,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311185","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311184,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311184","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311183,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311183","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311182,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311182","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311181,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311181","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311180,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311180","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311179,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311179","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311178,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311178","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311177,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311177","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311176,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311176","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311175,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311175","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311174,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311174","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311173,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311173","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311172,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311172","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311171,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311171","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311170,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311170","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311169,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311169","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311168,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311168","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311167,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311167","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311166,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311166","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311165,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311165","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311164,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311164","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311163,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311163","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311162,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311162","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311161,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311161","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311160,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311160","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311159,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311159","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311158,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311158","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311157,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311157","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311156,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311156","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311155,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311155","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":311154,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311154","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311153,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311153","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311152,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311152","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311151,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311151","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311150,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311150","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311149,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311149","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311148,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311148","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311147,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311147","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311146,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311146","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311145,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311145","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311144,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311144","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311143,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311143","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311142,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311142","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311141,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311141","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311140,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311140","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311139,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311139","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311138,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311138","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311137,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311137","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311136,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311136","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311135,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311135","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311134,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311134","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311133,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311133","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311132,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311132","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311131,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311131","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311130,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311130","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311129,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311129","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311128,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311128","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311127,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311127","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311126,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311126","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311125,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311125","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311124,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311124","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311123,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311123","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311122,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311122","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311121,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311121","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311120,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311120","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311119,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311119","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311118,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311118","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311117,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311117","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311116,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311116","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311115,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311115","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311114,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311114","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311113,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311113","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311112,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311112","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311111,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311111","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311110,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311110","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311109,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311109","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311108,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311108","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311107,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311107","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311106,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311106","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311105,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311105","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311104,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311104","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311103,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311103","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311102,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311102","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311101,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311101","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311100,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311100","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311099,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311099","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311098,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311098","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311097,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311097","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311096,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311096","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311095,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311095","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311094,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311094","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311093,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311093","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311092,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311092","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311091,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311091","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311090,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311090","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311089,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311089","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311088,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311088","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311087,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311087","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311086,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311086","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311085,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311085","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311084,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311084","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311083,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311083","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311082,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311082","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311081,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311081","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311080,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311080","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311079,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311079","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311078,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311078","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311077,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311077","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311076,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311076","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311075,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311075","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311074,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311074","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311073,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311073","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311072,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311072","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311071,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311071","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311070,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311070","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311069,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311069","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311068,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311068","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311067,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311067","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311066,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311066","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311065,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311065","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311064,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311064","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311063,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311063","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311062,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311062","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311061,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311061","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311060,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311060","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311059,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311059","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311058,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311058","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311057,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311057","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311056,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311056","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311055,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311055","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311054,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311054","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311053,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311053","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311052,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311052","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311051,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311051","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311050,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311050","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311049,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311049","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311048,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311048","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311047,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311047","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311046,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311046","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311045,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311045","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311044,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311044","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311043,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311043","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311042,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311042","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311041,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311041","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311040,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311040","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311039,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311039","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311038,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311038","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311037,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311037","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311036,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311036","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311035,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311035","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311034,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311034","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311033,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311033","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311032,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311032","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311031,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311031","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311030,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311030","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311029,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311029","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311028,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311028","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311027,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311027","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311026,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311026","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311025,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311025","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311024,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311024","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311023,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311023","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311022,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311022","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311021,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311021","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311020,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311020","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311019,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311019","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311018,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311018","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311017,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311017","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311016,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311016","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311015,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311015","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311014,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311014","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311013,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311013","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311012,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311012","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311011,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311011","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311010,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311010","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311009,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311009","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311008,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311008","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311007,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311007","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311006,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311006","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311005,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311005","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311004,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311004","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311003,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311003","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311002,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311002","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311001,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311001","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311000,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311000","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310999,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310999","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310998,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310998","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310997,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310997","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310996,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310996","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310995,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310995","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310994,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310994","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310993,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310993","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310992,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310992","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310991,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310991","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310990,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310990","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310989,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310989","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310988,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310988","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310987,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310987","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310986,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310986","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310985,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310985","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310984,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310984","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310983,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310983","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310982,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310982","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310981,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310981","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310980,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310980","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310979,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310979","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310978,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310978","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310977,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310977","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310976,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310976","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310975,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310975","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310974,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310974","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310973,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310973","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310972,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310972","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310971,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310971","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310970,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310970","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310969,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310969","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310968,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310968","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310967,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310967","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310966,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310966","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310965,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310965","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310964,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310964","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310963,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310963","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310962,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310962","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310961,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310961","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310960,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310960","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310959,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310959","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":310958,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310958","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310957,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310957","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310956,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310956","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310955,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310955","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310954,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310954","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310953,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310953","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310952,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310952","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310951,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310951","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310950,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310950","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310949,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310949","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310948,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310948","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310947,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310947","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310946,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310946","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310945,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310945","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310944,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310944","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310943,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310943","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310942,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310942","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310941,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310941","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310940,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310940","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310939,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310939","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310938,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310938","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310937,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310937","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310936,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310936","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310935,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310935","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310934,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310934","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310933,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310933","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310932,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310932","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310931,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310931","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310930,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310930","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310929,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310929","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310928,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310928","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310927,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310927","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310926,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310926","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310925,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310925","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310924,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310924","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310923,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310923","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310922,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310922","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310921,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310921","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310920,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310920","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310919,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310919","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310918,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310918","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310917,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310917","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310916,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310916","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310915,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310915","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310914,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310914","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310913,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310913","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":310912,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310912","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310911,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310911","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310910,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310910","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310909,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310909","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310908,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310908","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310907,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310907","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310906,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310906","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310905,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310905","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310904,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310904","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310903,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310903","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310902,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310902","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310901,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310901","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310900,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310900","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310899,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310899","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310898,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310898","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310897,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310897","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310896,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310896","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310895,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310895","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310894,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310894","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310893,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310893","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310892,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310892","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":310891,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310891","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310890,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310890","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":310889,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310889","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310888,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310888","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310887,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310887","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310886,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310886","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310885,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310885","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":310884,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310884","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":310883,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310883","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":310882,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/310882","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}