{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":319502,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319502","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319501,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319501","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319500,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319500","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319499,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319499","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319498,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319498","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319497,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319497","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319496,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319496","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319495,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319495","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319494,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319494","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319493,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319493","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319492,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319492","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319491,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319491","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319490,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319490","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319489,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319489","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319488,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319488","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319487,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319487","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319486,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319486","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319485,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319485","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319484,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319484","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319483,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319483","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319482,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319482","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319481,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319481","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319480,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319480","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319479,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319479","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319478,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319478","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319477,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319477","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319476,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319476","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319475,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319475","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319474,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319474","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319473,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319473","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319472,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319472","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319471,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319471","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319470,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319470","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319469,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319469","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319468,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319468","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319467,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319467","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319466,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319466","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319465,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319465","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319464,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319464","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319463,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319463","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319462,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319462","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319461,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319461","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319460,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319460","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319459,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319459","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319458,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319458","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319457,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319457","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319456,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319456","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319455,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319455","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319454,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319454","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319453,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319453","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319452,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319452","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319451,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319451","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319450,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319450","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319449,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319449","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319448,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319448","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319447,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319447","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319446,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319446","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319445,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319445","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319444,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319444","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319443,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319443","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319442,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319442","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319441,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319441","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319440,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319440","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319439,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319439","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319438,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319438","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319437,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319437","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319436,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319436","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319435,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319435","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319434,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319434","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319433,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319433","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319432,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319432","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319431,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319431","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319430,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319430","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319429,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319429","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319428,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319428","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319427,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319427","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319426,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319426","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319425,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319425","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319424,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319424","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319423,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319423","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319422,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319422","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319421,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319421","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319420,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319420","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319419,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319419","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319418,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319418","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319417,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319417","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319416,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319416","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319415,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319415","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319414,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319414","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319413,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319413","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319412,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319412","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319411,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319411","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319410,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319410","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319409,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319409","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319408,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319408","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319407,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319407","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319406,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319406","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319405,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319405","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319404,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319404","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319403,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319403","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319402,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319402","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319401,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319401","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319400,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319400","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319399,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319399","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319398,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319398","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319397,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319397","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319396,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319396","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319395,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319395","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319394,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319394","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319393,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319393","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319392,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319392","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319391,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319391","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319390,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319390","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319389,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319389","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319388,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319388","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319387,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319387","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319386,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319386","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319385,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319385","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319384,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319384","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319383,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319383","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319382,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319382","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319381,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319381","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319380,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319380","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319379,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319379","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319378,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319378","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319377,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319377","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319376,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319376","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319375,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319375","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319374,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319374","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319373,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319373","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319372,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319372","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319371,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319371","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319370,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319370","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319369,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319369","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319368,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319368","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319367,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319367","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319366,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319366","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319365,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319365","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319364,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319364","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319363,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319363","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319362,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319362","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319361,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319361","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319360,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319360","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319359,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319359","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319358,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319358","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319357,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319357","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319356,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319356","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319355,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319355","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319354,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319354","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319353,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319353","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319352,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319352","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319351,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319351","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319350,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319350","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319349,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319349","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319348,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319348","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319347,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319347","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319346,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319346","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319345,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319345","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319344,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319344","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319343,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319343","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319342,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319342","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319341,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319341","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319340,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319340","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319339,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319339","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319338,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319338","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319337,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319337","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319336,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319336","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319335,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319335","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319334,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319334","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319333,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319333","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319332,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319332","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319331,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319331","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319330,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319330","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319329,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319329","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319328,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319328","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319327,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319327","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319326,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319326","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319325,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319325","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319324,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319324","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319323,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319323","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319322,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319322","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319321,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319321","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319320,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319320","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319319,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319319","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319318,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319318","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319317,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319317","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319316,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319316","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319315,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319315","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319314,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319314","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319313,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319313","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319312,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319312","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319311,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319311","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319310,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319310","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319309,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319309","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319308,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319308","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319307,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319307","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319306,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319306","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319305,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319305","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319304,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319304","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319303,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319303","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319302,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319302","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319301,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319301","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319300,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319300","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319299,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319299","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319298,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319298","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319297,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319297","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319296,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319296","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319295,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319295","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319294,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319294","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319293,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319293","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319292,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319292","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319291,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319291","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319290,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319290","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319289,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319289","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319288,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319288","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319287,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319287","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319286,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319286","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319285,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319285","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319284,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319284","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319283,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319283","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319282,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319282","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319281,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319281","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319280,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319280","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319279,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319279","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319278,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319278","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319277,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319277","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319276,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319276","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319275,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319275","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319274,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319274","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319273,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319273","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319272,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319272","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319271,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319271","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319270,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319270","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319269,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319269","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319268,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319268","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319267,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319267","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319266,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319266","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319265,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319265","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":319264,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319264","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319263,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319263","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319262,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319262","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319261,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319261","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319260,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319260","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319259,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319259","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319258,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319258","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319257,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319257","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319256,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319256","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319255,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319255","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319254,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319254","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319253,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319253","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319252,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319252","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319251,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319251","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319250,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319250","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319249,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319249","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319248,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319248","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319247,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319247","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319246,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319246","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319245,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319245","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319244,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319244","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319243,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319243","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319242,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319242","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319241,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319241","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319240,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319240","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319239,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319239","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319238,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319238","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319237,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319237","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319236,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319236","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319235,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319235","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319234,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319234","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319233,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319233","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319232,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319232","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319231,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319231","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319230,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319230","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319229,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319229","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319228,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319228","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319227,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319227","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319226,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319226","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319225,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319225","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319224,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319224","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319223,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319223","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319222,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319222","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319221,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319221","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319220,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319220","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319219,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319219","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319218,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319218","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319217,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319217","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319216,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319216","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319215,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319215","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319214,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319214","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319213,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319213","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319212,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319212","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319211,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319211","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319210,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319210","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319209,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319209","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319208,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319208","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319207,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319207","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319206,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319206","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319205,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319205","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319204,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319204","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319203,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319203","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319202,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319202","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319201,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319201","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319200,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319200","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319199,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319199","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319198,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319198","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319197,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319197","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319196,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319196","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":319195,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319195","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319194,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319194","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319193,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319193","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319192,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319192","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319191,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319191","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319190,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319190","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319189,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319189","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319188,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319188","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319187,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319187","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319186,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319186","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319185,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319185","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319184,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319184","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319183,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319183","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319182,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319182","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319181,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319181","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319180,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319180","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319179,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319179","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319178,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319178","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319177,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319177","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319176,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319176","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319175,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319175","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319174,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319174","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319173,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319173","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319172,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319172","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319171,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319171","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319170,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319170","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319169,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319169","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319168,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319168","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319167,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319167","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319166,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319166","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319165,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319165","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319164,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319164","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319163,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319163","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319162,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319162","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319161,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319161","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319160,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319160","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319159,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319159","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319158,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319158","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319157,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319157","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319156,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319156","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319155,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319155","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319154,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319154","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319153,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319153","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319152,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319152","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319151,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319151","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319150,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319150","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319149,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319149","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319148,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319148","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319147,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319147","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319146,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319146","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319145,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319145","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319144,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319144","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319143,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319143","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319142,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319142","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319141,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319141","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319140,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319140","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319139,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319139","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319138,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319138","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319137,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319137","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319136,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319136","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319135,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319135","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319134,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319134","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319133,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319133","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319132,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319132","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319131,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319131","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319130,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319130","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319129,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319129","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319128,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319128","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319127,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319127","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319126,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319126","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319125,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319125","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319124,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319124","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319123,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319123","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319122,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319122","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319121,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319121","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319120,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319120","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319119,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319119","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319118,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319118","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319117,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319117","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319116,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319116","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319115,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319115","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319114,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319114","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319113,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319113","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319112,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319112","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319111,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319111","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319110,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319110","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319109,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319109","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319108,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319108","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319107,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319107","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319106,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319106","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319105,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319105","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319104,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319104","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319103,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319103","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319102,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319102","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319101,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319101","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319100,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319100","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319099,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319099","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319098,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319098","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319097,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319097","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319096,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319096","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319095,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319095","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319094,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319094","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319093,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319093","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319092,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319092","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319091,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319091","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319090,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319090","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319089,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319089","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319088,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319088","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319087,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319087","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319086,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319086","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319085,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319085","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319084,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319084","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319083,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319083","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319082,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319082","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319081,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319081","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319080,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319080","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319079,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319079","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319078,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319078","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319077,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319077","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319076,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319076","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319075,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319075","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319074,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319074","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319073,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319073","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319072,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319072","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319071,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319071","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319070,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319070","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319069,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319069","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319068,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319068","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319067,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319067","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":319066,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319066","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319065,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319065","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319064,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319064","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319063,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319063","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319062,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319062","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319061,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319061","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319060,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319060","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319059,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319059","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319058,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319058","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319057,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319057","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319056,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319056","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319055,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319055","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319054,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319054","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319053,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319053","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319052,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319052","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319051,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319051","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319050,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319050","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319049,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319049","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319048,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319048","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319047,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319047","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319046,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319046","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319045,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319045","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319044,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319044","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319043,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319043","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319042,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319042","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319041,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319041","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319040,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319040","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":319039,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319039","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319038,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319038","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319037,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319037","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319036,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319036","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319035,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319035","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":319034,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319034","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319033,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319033","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319032,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319032","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319031,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319031","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319030,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319030","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319029,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319029","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319028,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319028","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319027,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319027","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319026,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319026","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319025,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319025","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319024,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319024","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319023,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319023","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319022,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319022","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319021,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319021","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319020,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319020","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319019,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319019","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319018,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319018","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319017,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319017","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319016,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319016","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319015,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319015","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319014,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319014","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319013,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319013","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319012,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319012","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":319011,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319011","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319010,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319010","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":319009,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319009","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319008,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319008","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319007,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319007","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319006,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319006","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319005,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319005","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319004,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319004","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319003,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319003","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319002,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319002","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":319001,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319001","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":319000,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/319000","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318999,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318999","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318998,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318998","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318997,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318997","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318996,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318996","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318995,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318995","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318994,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318994","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318993,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318993","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318992,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318992","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318991,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318991","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318990,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318990","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318989,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318989","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318988,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318988","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318987,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318987","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318986,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318986","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318985,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318985","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318984,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318984","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318983,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318983","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318982,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318982","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318981,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318981","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318980,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318980","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318979,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318979","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318978,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318978","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318977,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318977","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318976,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318976","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318975,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318975","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318974,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318974","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318973,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318973","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318972,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318972","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318971,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318971","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318970,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318970","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318969,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318969","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318968,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318968","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318967,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318967","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318966,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318966","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318965,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318965","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318964,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318964","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318963,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318963","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318962,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318962","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318961,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318961","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318960,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318960","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318959,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318959","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318958,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318958","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318957,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318957","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318956,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318956","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318955,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318955","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318954,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318954","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318953,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318953","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318952,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318952","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318951,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318951","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318950,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318950","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318949,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318949","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318948,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318948","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318947,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318947","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318946,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318946","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318945,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318945","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318944,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318944","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318943,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318943","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318942,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318942","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318941,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318941","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318940,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318940","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318939,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318939","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318938,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318938","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318937,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318937","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318936,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318936","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318935,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318935","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318934,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318934","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318933,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318933","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318932,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318932","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318931,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318931","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318930,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318930","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318929,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318929","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318928,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318928","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318927,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318927","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318926,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318926","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318925,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318925","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318924,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318924","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318923,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318923","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318922,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318922","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318921,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318921","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318920,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318920","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318919,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318919","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318918,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318918","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318917,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318917","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318916,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318916","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318915,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318915","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318914,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318914","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318913,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318913","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318912,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318912","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318911,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318911","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318910,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318910","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318909,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318909","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318908,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318908","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318907,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318907","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318906,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318906","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318905,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318905","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318904,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318904","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318903,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318903","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318902,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318902","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318901,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318901","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318900,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318900","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318899,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318899","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318898,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318898","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318897,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318897","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318896,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318896","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318895,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318895","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318894,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318894","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318893,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318893","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318892,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318892","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318891,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318891","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318890,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318890","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318889,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318889","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318888,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318888","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318887,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318887","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318886,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318886","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318885,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318885","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318884,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318884","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318883,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318883","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318882,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318882","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318881,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318881","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318880,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318880","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318879,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318879","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318878,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318878","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318877,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318877","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318876,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318876","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318875,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318875","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318874,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318874","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318873,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318873","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318872,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318872","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318871,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318871","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":318870,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318870","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318869,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318869","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318868,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318868","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318867,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318867","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318866,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318866","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318865,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318865","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318864,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318864","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318863,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318863","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318862,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318862","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318861,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318861","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318860,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318860","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318859,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318859","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318858,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318858","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318857,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318857","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318856,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318856","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318855,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318855","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318854,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318854","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318853,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318853","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318852,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318852","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318851,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318851","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318850,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318850","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318849,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318849","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318848,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318848","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318847,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318847","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318846,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318846","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318845,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318845","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318844,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318844","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318843,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318843","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318842,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318842","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318841,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318841","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318840,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318840","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318839,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318839","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318838,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318838","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318837,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318837","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318836,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318836","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318835,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318835","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318834,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318834","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318833,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318833","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318832,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318832","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318831,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318831","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318830,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318830","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318829,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318829","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318828,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318828","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318827,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318827","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318826,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318826","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318825,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318825","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318824,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318824","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318823,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318823","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318822,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318822","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318821,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318821","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318820,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318820","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318819,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318819","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318818,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318818","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318817,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318817","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318816,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318816","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318815,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318815","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318814,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318814","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318813,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318813","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318812,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318812","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318811,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318811","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318810,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318810","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318809,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318809","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318808,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318808","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318807,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318807","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318806,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318806","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318805,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318805","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318804,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318804","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318803,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318803","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318802,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318802","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318801,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318801","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318800,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318800","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318799,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318799","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318798,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318798","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318797,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318797","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318796,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318796","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318795,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318795","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318794,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318794","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}