{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":329734,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329734","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329733,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329733","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329732,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329732","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329731,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329731","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329730,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329730","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329729,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329729","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329728,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329728","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329727,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329727","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329726,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329726","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329725,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329725","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329724,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329724","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329723,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329723","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329722,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329722","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329721,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329721","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329720,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329720","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329719,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329719","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329718,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329718","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329717,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329717","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329716,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329716","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329715,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329715","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329714,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329714","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329713,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329713","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329712,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329712","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329711,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329711","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329710,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329710","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329709,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329709","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329708,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329708","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329707,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329707","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329706,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329706","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329705,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329705","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329704,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329704","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329703,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329703","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329702,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329702","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329701,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329701","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329700,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329700","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329699,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329699","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329698,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329698","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329697,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329697","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329696,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329696","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329695,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329695","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329694,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329694","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329693,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329693","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329692,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329692","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329691,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329691","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329690,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329690","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329689,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329689","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329688,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329688","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329687,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329687","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329686,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329686","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329685,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329685","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329684,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329684","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329683,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329683","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329682,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329682","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329681,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329681","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329680,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329680","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329679,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329679","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329678,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329678","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329677,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329677","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329676,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329676","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329675,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329675","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329674,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329674","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329673,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329673","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329672,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329672","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329671,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329671","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329670,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329670","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329669,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329669","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329668,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329668","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329667,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329667","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329666,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329666","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329665,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329665","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329664,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329664","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329663,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329663","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329662,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329662","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329661,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329661","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329660,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329660","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329659,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329659","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329658,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329658","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329657,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329657","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329656,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329656","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329655,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329655","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329654,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329654","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329653,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329653","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329652,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329652","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329651,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329651","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329650,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329650","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329649,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329649","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329648,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329648","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329647,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329647","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329646,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329646","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329645,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329645","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329644,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329644","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329643,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329643","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329642,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329642","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329641,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329641","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329640,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329640","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329639,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329639","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329638,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329638","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329637,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329637","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329636,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329636","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329635,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329635","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329634,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329634","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329633,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329633","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329632,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329632","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329631,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329631","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329630,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329630","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329629,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329629","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329628,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329628","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329627,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329627","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329626,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329626","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329625,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329625","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329624,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329624","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329623,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329623","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329622,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329622","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329621,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329621","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329620,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329620","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329619,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329619","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329618,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329618","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329617,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329617","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329616,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329616","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329615,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329615","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329614,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329614","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329613,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329613","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329612,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329612","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329611,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329611","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329610,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329610","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329609,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329609","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329608,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329608","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329607,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329607","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329606,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329606","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329605,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329605","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329604,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329604","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329603,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329603","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329602,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329602","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329601,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329601","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329600,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329600","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329599,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329599","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329598,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329598","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329597,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329597","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329596,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329596","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329595,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329595","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329594,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329594","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329593,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329593","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329592,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329592","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329591,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329591","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329590,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329590","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329589,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329589","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329588,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329588","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329587,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329587","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329586,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329586","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329585,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329585","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329584,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329584","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329583,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329583","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329582,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329582","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329581,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329581","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329580,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329580","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329579,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329579","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329578,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329578","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329577,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329577","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329576,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329576","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329575,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329575","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329574,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329574","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329573,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329573","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329572,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329572","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329571,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329571","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329570,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329570","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329569,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329569","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329568,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329568","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329567,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329567","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329566,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329566","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329565,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329565","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329564,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329564","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329563,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329563","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329562,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329562","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329561,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329561","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329560,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329560","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329559,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329559","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329558,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329558","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329557,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329557","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329556,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329556","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329555,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329555","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329554,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329554","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329553,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329553","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329552,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329552","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329551,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329551","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329550,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329550","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329549,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329549","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329548,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329548","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329547,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329547","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329546,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329546","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329545,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329545","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329544,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329544","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329543,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329543","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329542,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329542","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329541,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329541","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329540,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329540","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329539,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329539","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329538,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329538","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329537,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329537","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329536,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329536","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329535,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329535","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329534,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329534","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329533,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329533","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329532,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329532","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329531,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329531","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329530,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329530","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329529,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329529","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329528,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329528","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329527,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329527","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329526,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329526","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329525,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329525","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329524,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329524","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329523,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329523","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329522,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329522","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329521,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329521","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329520,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329520","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329519,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329519","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329518,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329518","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329517,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329517","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329516,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329516","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329515,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329515","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329514,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329514","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329513,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329513","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329512,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329512","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329511,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329511","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329510,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329510","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329509,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329509","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329508,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329508","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329507,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329507","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329506,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329506","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329505,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329505","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329504,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329504","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329503,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329503","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329502,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329502","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329501,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329501","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329500,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329500","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329499,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329499","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329498,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329498","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":329497,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329497","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329496,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329496","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329495,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329495","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329494,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329494","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329493,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329493","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329492,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329492","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329491,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329491","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329490,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329490","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329489,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329489","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329488,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329488","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329487,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329487","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329486,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329486","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329485,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329485","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329484,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329484","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329483,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329483","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329482,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329482","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329481,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329481","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329480,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329480","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329479,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329479","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329478,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329478","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329477,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329477","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329476,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329476","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329475,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329475","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329474,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329474","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329473,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329473","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329472,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329472","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329471,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329471","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329470,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329470","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329469,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329469","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329468,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329468","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329467,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329467","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329466,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329466","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329465,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329465","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329464,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329464","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329463,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329463","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329462,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329462","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329461,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329461","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329460,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329460","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329459,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329459","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329458,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329458","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329457,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329457","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329456,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329456","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329455,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329455","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329454,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329454","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329453,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329453","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329452,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329452","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329451,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329451","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329450,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329450","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329449,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329449","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329448,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329448","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329447,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329447","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329446,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329446","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329445,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329445","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329444,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329444","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329443,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329443","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329442,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329442","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329441,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329441","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329440,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329440","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329439,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329439","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329438,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329438","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329437,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329437","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329436,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329436","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329435,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329435","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329434,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329434","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329433,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329433","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329432,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329432","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329431,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329431","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329430,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329430","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329429,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329429","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":329428,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329428","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329427,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329427","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329426,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329426","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329425,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329425","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329424,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329424","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329423,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329423","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329422,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329422","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329421,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329421","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329420,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329420","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329419,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329419","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329418,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329418","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329417,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329417","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329416,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329416","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329415,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329415","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329414,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329414","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329413,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329413","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329412,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329412","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329411,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329411","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329410,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329410","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329409,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329409","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329408,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329408","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329407,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329407","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329406,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329406","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329405,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329405","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329404,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329404","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329403,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329403","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329402,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329402","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329401,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329401","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329400,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329400","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329399,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329399","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329398,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329398","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329397,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329397","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329396,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329396","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329395,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329395","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329394,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329394","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329393,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329393","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329392,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329392","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329391,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329391","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329390,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329390","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329389,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329389","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329388,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329388","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329387,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329387","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329386,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329386","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329385,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329385","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329384,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329384","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329383,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329383","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329382,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329382","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329381,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329381","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329380,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329380","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329379,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329379","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329378,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329378","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329377,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329377","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329376,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329376","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329375,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329375","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329374,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329374","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329373,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329373","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329372,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329372","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329371,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329371","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329370,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329370","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329369,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329369","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329368,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329368","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329367,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329367","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329366,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329366","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329365,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329365","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329364,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329364","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329363,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329363","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329362,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329362","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329361,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329361","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329360,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329360","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329359,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329359","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329358,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329358","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329357,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329357","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329356,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329356","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329355,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329355","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329354,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329354","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329353,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329353","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329352,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329352","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329351,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329351","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329350,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329350","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329349,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329349","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329348,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329348","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329347,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329347","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329346,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329346","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329345,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329345","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329344,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329344","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329343,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329343","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329342,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329342","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329341,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329341","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329340,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329340","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329339,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329339","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329338,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329338","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329337,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329337","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329336,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329336","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329335,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329335","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329334,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329334","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329333,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329333","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329332,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329332","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329331,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329331","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329330,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329330","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329329,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329329","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329328,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329328","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329327,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329327","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329326,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329326","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329325,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329325","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329324,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329324","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329323,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329323","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329322,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329322","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329321,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329321","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329320,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329320","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329319,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329319","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329318,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329318","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329317,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329317","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329316,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329316","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329315,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329315","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329314,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329314","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329313,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329313","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329312,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329312","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329311,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329311","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329310,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329310","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329309,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329309","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329308,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329308","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329307,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329307","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329306,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329306","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329305,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329305","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329304,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329304","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329303,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329303","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329302,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329302","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329301,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329301","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329300,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329300","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329299,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329299","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":329298,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329298","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329297,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329297","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329296,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329296","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329295,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329295","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329294,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329294","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329293,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329293","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329292,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329292","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329291,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329291","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329290,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329290","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329289,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329289","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329288,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329288","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329287,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329287","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329286,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329286","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329285,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329285","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329284,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329284","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329283,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329283","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329282,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329282","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329281,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329281","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329280,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329280","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329279,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329279","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329278,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329278","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329277,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329277","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329276,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329276","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329275,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329275","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329274,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329274","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329273,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329273","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329272,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329272","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329271,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329271","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329270,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329270","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329269,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329269","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329268,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329268","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329267,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329267","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329266,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329266","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329265,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329265","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329264,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329264","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329263,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329263","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329262,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329262","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329261,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329261","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329260,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329260","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329259,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329259","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329258,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329258","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329257,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329257","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329256,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329256","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329255,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329255","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329254,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329254","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329253,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329253","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329252,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329252","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329251,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329251","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329250,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329250","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329249,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329249","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329248,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329248","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329247,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329247","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329246,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329246","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329245,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329245","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329244,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329244","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329243,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329243","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329242,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329242","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329241,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329241","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329240,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329240","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329239,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329239","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329238,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329238","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329237,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329237","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329236,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329236","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329235,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329235","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329234,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329234","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329233,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329233","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329232,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329232","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329231,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329231","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329230,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329230","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329229,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329229","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329228,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329228","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329227,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329227","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329226,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329226","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329225,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329225","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329224,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329224","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329223,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329223","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329222,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329222","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329221,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329221","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329220,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329220","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329219,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329219","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329218,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329218","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329217,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329217","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329216,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329216","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329215,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329215","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329214,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329214","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329213,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329213","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329212,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329212","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329211,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329211","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329210,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329210","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329209,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329209","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329208,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329208","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329207,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329207","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329206,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329206","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329205,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329205","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329204,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329204","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329203,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329203","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329202,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329202","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329201,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329201","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329200,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329200","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329199,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329199","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329198,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329198","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329197,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329197","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329196,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329196","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329195,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329195","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329194,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329194","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329193,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329193","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329192,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329192","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329191,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329191","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329190,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329190","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329189,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329189","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329188,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329188","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329187,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329187","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329186,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329186","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329185,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329185","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329184,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329184","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329183,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329183","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329182,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329182","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329181,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329181","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329180,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329180","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329179,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329179","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329178,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329178","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329177,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329177","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329176,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329176","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329175,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329175","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329174,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329174","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329173,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329173","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329172,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329172","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329171,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329171","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329170,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329170","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329169,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329169","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329168,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329168","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329167,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329167","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329166,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329166","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329165,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329165","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329164,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329164","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329163,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329163","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329162,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329162","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329161,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329161","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329160,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329160","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329159,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329159","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329158,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329158","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329157,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329157","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329156,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329156","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329155,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329155","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329154,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329154","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329153,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329153","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329152,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329152","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329151,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329151","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329150,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329150","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329149,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329149","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329148,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329148","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329147,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329147","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329146,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329146","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329145,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329145","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329144,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329144","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329143,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329143","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329142,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329142","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329141,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329141","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329140,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329140","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329139,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329139","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329138,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329138","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329137,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329137","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329136,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329136","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329135,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329135","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329134,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329134","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329133,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329133","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329132,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329132","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329131,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329131","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329130,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329130","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329129,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329129","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329128,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329128","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329127,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329127","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329126,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329126","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329125,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329125","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329124,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329124","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329123,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329123","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329122,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329122","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329121,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329121","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329120,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329120","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329119,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329119","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329118,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329118","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329117,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329117","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329116,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329116","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329115,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329115","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329114,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329114","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329113,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329113","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329112,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329112","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329111,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329111","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329110,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329110","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329109,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329109","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329108,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329108","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329107,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329107","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329106,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329106","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329105,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329105","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329104,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329104","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329103,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329103","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329102,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329102","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329101,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329101","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":329100,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329100","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329099,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329099","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329098,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329098","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329097,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329097","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329096,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329096","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329095,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329095","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329094,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329094","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329093,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329093","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329092,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329092","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329091,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329091","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329090,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329090","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329089,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329089","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329088,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329088","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329087,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329087","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329086,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329086","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329085,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329085","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329084,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329084","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329083,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329083","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329082,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329082","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329081,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329081","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329080,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329080","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329079,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329079","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329078,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329078","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329077,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329077","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329076,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329076","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329075,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329075","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329074,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329074","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329073,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329073","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329072,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329072","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329071,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329071","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329070,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329070","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329069,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329069","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329068,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329068","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329067,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329067","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329066,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329066","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329065,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329065","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329064,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329064","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329063,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329063","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329062,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329062","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329061,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329061","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329060,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329060","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329059,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329059","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329058,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329058","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329057,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329057","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329056,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329056","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":329055,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329055","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329054,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329054","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329053,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329053","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329052,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329052","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329051,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329051","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329050,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329050","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329049,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329049","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329048,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329048","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329047,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329047","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329046,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329046","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329045,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329045","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329044,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329044","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329043,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329043","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329042,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329042","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329041,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329041","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329040,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329040","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329039,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329039","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329038,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329038","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329037,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329037","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329036,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329036","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":329035,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329035","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329034,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329034","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":329033,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329033","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329032,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329032","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329031,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329031","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329030,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329030","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329029,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329029","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":329028,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329028","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":329027,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329027","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":329026,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/329026","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}