{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":332597,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332597","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332596,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332596","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332595,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332595","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332594,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332594","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332593,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332593","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332592,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332592","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332591,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332591","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332590,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332590","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332589,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332589","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332588,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332588","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332587,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332587","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332586,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332586","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332585,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332585","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332584,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332584","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332583,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332583","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332582,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332582","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332581,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332581","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332580,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332580","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332579,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332579","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332578,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332578","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332577,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332577","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332576,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332576","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332575,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332575","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332574,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332574","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332573,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332573","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332572,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332572","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332571,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332571","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332570,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332570","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332569,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332569","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332568,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332568","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332567,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332567","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332566,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332566","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332565,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332565","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332564,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332564","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332563,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332563","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332562,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332562","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332561,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332561","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332560,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332560","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332559,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332559","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332558,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332558","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332557,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332557","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332556,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332556","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332555,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332555","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332554,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332554","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332553,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332553","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332552,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332552","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332551,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332551","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332550,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332550","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332549,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332549","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332548,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332548","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332547,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332547","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332546,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332546","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332545,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332545","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332544,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332544","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332543,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332543","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332542,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332542","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332541,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332541","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332540,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332540","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332539,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332539","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332538,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332538","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332537,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332537","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332536,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332536","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332535,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332535","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332534,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332534","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332533,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332533","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332532,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332532","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332531,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332531","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332530,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332530","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332529,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332529","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332528,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332528","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332527,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332527","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332526,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332526","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332525,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332525","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332524,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332524","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332523,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332523","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332522,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332522","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332521,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332521","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332520,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332520","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332519,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332519","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332518,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332518","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332517,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332517","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332516,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332516","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332515,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332515","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332514,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332514","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332513,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332513","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332512,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332512","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332511,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332511","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332510,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332510","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332509,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332509","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332508,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332508","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332507,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332507","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332506,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332506","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332505,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332505","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332504,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332504","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332503,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332503","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332502,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332502","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332501,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332501","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332500,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332500","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332499,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332499","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332498,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332498","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332497,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332497","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332496,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332496","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332495,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332495","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332494,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332494","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332493,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332493","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332492,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332492","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332491,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332491","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332490,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332490","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332489,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332489","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332488,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332488","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332487,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332487","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332486,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332486","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332485,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332485","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332484,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332484","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332483,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332483","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332482,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332482","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332481,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332481","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332480,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332480","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332479,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332479","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332478,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332478","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332477,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332477","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332476,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332476","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332475,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332475","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332474,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332474","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332473,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332473","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332472,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332472","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332471,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332471","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332470,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332470","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332469,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332469","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332468,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332468","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332467,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332467","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332466,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332466","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332465,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332465","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332464,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332464","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332463,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332463","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332462,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332462","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332461,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332461","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332460,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332460","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332459,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332459","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332458,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332458","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332457,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332457","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332456,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332456","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332455,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332455","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332454,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332454","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332453,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332453","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332452,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332452","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332451,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332451","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332450,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332450","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332449,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332449","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332448,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332448","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332447,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332447","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332446,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332446","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332445,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332445","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332444,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332444","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332443,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332443","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332442,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332442","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332441,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332441","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332440,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332440","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332439,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332439","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332438,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332438","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332437,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332437","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332436,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332436","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332435,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332435","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332434,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332434","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332433,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332433","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332432,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332432","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332431,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332431","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332430,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332430","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332429,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332429","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332428,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332428","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332427,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332427","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332426,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332426","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332425,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332425","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332424,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332424","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332423,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332423","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332422,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332422","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332421,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332421","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332420,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332420","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332419,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332419","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332418,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332418","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332417,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332417","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332416,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332416","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332415,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332415","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332414,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332414","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332413,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332413","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332412,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332412","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332411,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332411","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332410,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332410","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332409,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332409","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332408,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332408","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332407,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332407","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332406,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332406","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332405,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332405","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332404,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332404","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332403,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332403","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332402,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332402","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332401,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332401","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332400,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332400","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332399,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332399","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332398,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332398","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332397,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332397","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332396,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332396","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332395,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332395","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332394,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332394","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332393,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332393","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332392,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332392","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332391,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332391","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332390,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332390","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332389,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332389","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332388,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332388","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332387,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332387","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332386,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332386","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332385,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332385","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332384,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332384","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332383,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332383","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332382,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332382","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332381,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332381","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332380,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332380","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332379,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332379","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332378,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332378","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332377,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332377","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332376,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332376","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332375,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332375","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332374,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332374","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332373,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332373","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332372,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332372","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332371,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332371","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332370,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332370","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332369,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332369","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332368,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332368","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332367,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332367","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332366,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332366","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332365,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332365","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332364,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332364","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332363,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332363","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332362,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332362","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332361,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332361","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":332360,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332360","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332359,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332359","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332358,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332358","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332357,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332357","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332356,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332356","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332355,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332355","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332354,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332354","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332353,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332353","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332352,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332352","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332351,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332351","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332350,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332350","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332349,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332349","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332348,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332348","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332347,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332347","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332346,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332346","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332345,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332345","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332344,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332344","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332343,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332343","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332342,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332342","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332341,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332341","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332340,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332340","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332339,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332339","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332338,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332338","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332337,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332337","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332336,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332336","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332335,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332335","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332334,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332334","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332333,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332333","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332332,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332332","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332331,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332331","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332330,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332330","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332329,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332329","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332328,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332328","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332327,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332327","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332326,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332326","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332325,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332325","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332324,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332324","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332323,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332323","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332322,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332322","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332321,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332321","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332320,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332320","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332319,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332319","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332318,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332318","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332317,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332317","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332316,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332316","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332315,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332315","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332314,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332314","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332313,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332313","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332312,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332312","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332311,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332311","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332310,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332310","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332309,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332309","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332308,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332308","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332307,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332307","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332306,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332306","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332305,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332305","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332304,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332304","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332303,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332303","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332302,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332302","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332301,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332301","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332300,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332300","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332299,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332299","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332298,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332298","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332297,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332297","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332296,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332296","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332295,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332295","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332294,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332294","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332293,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332293","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332292,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332292","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":332291,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332291","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332290,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332290","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332289,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332289","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332288,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332288","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332287,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332287","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332286,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332286","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332285,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332285","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332284,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332284","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332283,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332283","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332282,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332282","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332281,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332281","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332280,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332280","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332279,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332279","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332278,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332278","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332277,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332277","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332276,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332276","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332275,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332275","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332274,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332274","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332273,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332273","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332272,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332272","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332271,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332271","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332270,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332270","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332269,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332269","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332268,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332268","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332267,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332267","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332266,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332266","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332265,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332265","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332264,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332264","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332263,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332263","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332262,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332262","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332261,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332261","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332260,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332260","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332259,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332259","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332258,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332258","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332257,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332257","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332256,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332256","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332255,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332255","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332254,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332254","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332253,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332253","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332252,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332252","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332251,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332251","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332250,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332250","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332249,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332249","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332248,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332248","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332247,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332247","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332246,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332246","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332245,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332245","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332244,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332244","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332243,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332243","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332242,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332242","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332241,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332241","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332240,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332240","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332239,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332239","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332238,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332238","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332237,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332237","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332236,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332236","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332235,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332235","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332234,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332234","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332233,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332233","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332232,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332232","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332231,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332231","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332230,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332230","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332229,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332229","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332228,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332228","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332227,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332227","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332226,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332226","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332225,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332225","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332224,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332224","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332223,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332223","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332222,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332222","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332221,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332221","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332220,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332220","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332219,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332219","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332218,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332218","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332217,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332217","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332216,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332216","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332215,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332215","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332214,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332214","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332213,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332213","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332212,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332212","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332211,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332211","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332210,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332210","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332209,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332209","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332208,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332208","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332207,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332207","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332206,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332206","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332205,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332205","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332204,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332204","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332203,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332203","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332202,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332202","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332201,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332201","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332200,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332200","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332199,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332199","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332198,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332198","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332197,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332197","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332196,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332196","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332195,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332195","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332194,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332194","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332193,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332193","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332192,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332192","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332191,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332191","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332190,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332190","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332189,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332189","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332188,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332188","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332187,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332187","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332186,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332186","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332185,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332185","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332184,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332184","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332183,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332183","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332182,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332182","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332181,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332181","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332180,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332180","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332179,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332179","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332178,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332178","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332177,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332177","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332176,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332176","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332175,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332175","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332174,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332174","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332173,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332173","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332172,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332172","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332171,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332171","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332170,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332170","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332169,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332169","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332168,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332168","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332167,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332167","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332166,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332166","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332165,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332165","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332164,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332164","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332163,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332163","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":332162,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332162","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332161,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332161","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332160,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332160","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332159,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332159","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332158,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332158","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332157,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332157","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332156,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332156","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332155,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332155","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332154,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332154","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332153,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332153","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332152,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332152","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332151,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332151","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332150,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332150","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332149,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332149","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332148,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332148","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332147,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332147","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332146,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332146","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332145,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332145","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332144,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332144","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332143,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332143","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332142,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332142","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332141,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332141","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332140,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332140","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332139,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332139","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332138,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332138","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332137,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332137","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332136,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332136","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332135,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332135","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332134,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332134","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332133,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332133","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332132,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332132","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332131,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332131","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332130,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332130","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332129,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332129","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332128,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332128","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332127,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332127","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332126,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332126","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332125,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332125","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332124,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332124","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332123,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332123","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332122,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332122","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332121,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332121","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332120,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332120","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332119,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332119","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332118,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332118","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332117,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332117","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332116,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332116","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332115,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332115","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332114,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332114","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332113,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332113","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332112,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332112","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332111,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332111","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332110,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332110","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332109,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332109","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332108,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332108","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332107,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332107","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332106,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332106","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332105,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332105","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332104,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332104","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332103,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332103","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332102,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332102","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332101,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332101","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332100,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332100","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332099,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332099","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332098,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332098","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332097,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332097","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332096,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332096","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332095,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332095","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332094,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332094","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332093,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332093","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332092,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332092","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332091,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332091","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332090,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332090","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332089,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332089","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332088,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332088","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332087,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332087","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332086,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332086","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332085,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332085","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332084,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332084","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332083,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332083","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332082,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332082","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332081,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332081","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332080,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332080","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332079,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332079","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332078,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332078","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332077,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332077","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332076,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332076","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332075,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332075","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332074,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332074","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332073,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332073","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332072,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332072","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332071,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332071","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332070,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332070","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332069,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332069","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332068,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332068","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332067,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332067","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332066,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332066","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332065,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332065","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332064,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332064","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332063,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332063","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332062,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332062","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332061,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332061","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332060,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332060","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332059,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332059","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332058,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332058","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332057,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332057","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332056,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332056","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332055,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332055","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332054,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332054","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332053,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332053","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332052,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332052","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332051,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332051","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332050,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332050","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332049,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332049","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332048,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332048","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332047,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332047","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332046,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332046","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332045,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332045","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332044,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332044","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332043,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332043","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332042,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332042","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332041,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332041","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332040,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332040","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332039,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332039","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332038,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332038","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332037,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332037","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332036,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332036","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332035,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332035","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332034,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332034","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332033,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332033","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332032,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332032","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332031,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332031","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332030,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332030","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332029,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332029","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332028,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332028","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332027,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332027","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332026,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332026","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332025,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332025","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332024,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332024","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332023,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332023","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332022,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332022","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332021,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332021","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332020,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332020","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332019,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332019","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332018,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332018","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332017,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332017","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332016,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332016","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332015,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332015","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332014,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332014","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332013,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332013","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332012,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332012","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332011,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332011","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332010,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332010","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332009,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332009","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332008,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332008","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332007,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332007","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332006,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332006","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332005,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332005","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332004,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332004","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332003,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332003","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332002,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332002","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332001,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332001","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332000,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332000","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331999,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331999","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331998,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331998","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331997,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331997","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331996,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331996","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331995,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331995","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331994,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331994","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331993,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331993","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331992,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331992","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331991,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331991","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331990,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331990","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331989,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331989","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331988,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331988","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331987,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331987","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331986,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331986","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331985,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331985","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331984,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331984","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331983,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331983","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331982,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331982","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331981,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331981","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331980,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331980","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331979,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331979","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331978,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331978","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331977,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331977","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331976,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331976","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331975,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331975","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331974,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331974","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331973,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331973","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331972,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331972","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331971,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331971","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331970,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331970","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331969,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331969","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331968,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331968","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331967,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331967","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331966,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331966","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331965,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331965","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":331964,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331964","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331963,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331963","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331962,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331962","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331961,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331961","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331960,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331960","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331959,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331959","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331958,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331958","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331957,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331957","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331956,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331956","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331955,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331955","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331954,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331954","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331953,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331953","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331952,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331952","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331951,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331951","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331950,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331950","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331949,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331949","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331948,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331948","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331947,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331947","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331946,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331946","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331945,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331945","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331944,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331944","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331943,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331943","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331942,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331942","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331941,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331941","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331940,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331940","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331939,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331939","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331938,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331938","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331937,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331937","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331936,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331936","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331935,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331935","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331934,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331934","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331933,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331933","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331932,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331932","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331931,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331931","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331930,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331930","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331929,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331929","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331928,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331928","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331927,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331927","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331926,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331926","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331925,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331925","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331924,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331924","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331923,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331923","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331922,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331922","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331921,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331921","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331920,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331920","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331919,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331919","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331918,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331918","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331917,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331917","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331916,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331916","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331915,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331915","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331914,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331914","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331913,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331913","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331912,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331912","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331911,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331911","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331910,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331910","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331909,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331909","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331908,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331908","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331907,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331907","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331906,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331906","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331905,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331905","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331904,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331904","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331903,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331903","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331902,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331902","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331901,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331901","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331900,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331900","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331899,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331899","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331898,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331898","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331897,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331897","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331896,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331896","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331895,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331895","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331894,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331894","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331893,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331893","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331892,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331892","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331891,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331891","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331890,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331890","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}