{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":333305,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333305","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333304,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333304","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333303,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333303","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333302,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333302","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333301,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333301","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333300,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333300","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333299,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333299","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333298,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333298","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333297,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333297","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333296,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333296","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333295,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333295","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333294,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333294","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333293,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333293","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333292,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333292","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333291,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333291","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333290,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333290","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333289,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333289","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333288,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333288","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333287,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333287","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333286,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333286","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333285,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333285","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333284,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333284","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333283,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333283","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333282,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333282","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333281,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333281","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333280,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333280","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333279,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333279","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333278,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333278","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333277,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333277","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333276,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333276","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333275,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333275","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333274,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333274","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333273,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333273","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333272,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333272","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333271,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333271","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333270,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333270","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333269,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333269","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333268,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333268","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333267,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333267","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333266,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333266","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333265,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333265","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333264,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333264","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333263,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333263","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333262,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333262","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333261,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333261","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333260,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333260","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333259,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333259","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333258,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333258","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333257,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333257","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333256,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333256","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333255,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333255","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333254,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333254","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333253,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333253","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333252,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333252","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333251,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333251","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333250,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333250","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333249,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333249","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333248,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333248","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333247,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333247","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333246,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333246","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333245,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333245","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333244,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333244","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333243,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333243","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333242,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333242","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333241,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333241","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333240,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333240","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333239,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333239","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333238,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333238","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333237,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333237","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333236,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333236","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333235,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333235","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333234,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333234","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333233,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333233","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333232,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333232","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333231,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333231","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333230,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333230","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333229,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333229","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333228,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333228","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333227,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333227","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333226,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333226","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333225,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333225","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333224,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333224","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333223,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333223","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333222,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333222","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333221,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333221","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333220,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333220","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333219,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333219","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333218,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333218","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333217,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333217","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333216,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333216","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333215,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333215","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333214,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333214","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333213,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333213","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333212,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333212","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333211,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333211","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333210,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333210","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333209,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333209","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333208,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333208","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333207,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333207","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333206,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333206","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333205,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333205","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333204,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333204","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333203,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333203","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333202,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333202","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333201,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333201","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333200,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333200","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333199,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333199","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333198,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333198","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333197,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333197","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333196,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333196","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333195,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333195","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333194,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333194","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333193,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333193","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333192,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333192","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333191,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333191","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333190,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333190","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333189,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333189","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333188,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333188","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333187,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333187","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333186,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333186","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333185,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333185","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333184,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333184","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333183,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333183","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333182,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333182","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333181,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333181","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333180,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333180","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333179,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333179","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333178,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333178","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333177,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333177","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333176,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333176","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333175,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333175","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333174,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333174","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333173,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333173","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333172,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333172","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333171,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333171","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333170,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333170","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333169,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333169","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333168,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333168","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333167,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333167","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333166,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333166","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333165,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333165","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333164,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333164","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333163,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333163","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333162,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333162","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333161,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333161","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333160,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333160","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333159,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333159","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333158,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333158","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333157,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333157","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333156,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333156","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333155,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333155","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333154,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333154","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333153,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333153","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333152,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333152","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333151,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333151","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333150,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333150","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333149,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333149","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333148,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333148","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333147,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333147","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333146,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333146","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333145,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333145","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333144,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333144","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333143,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333143","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333142,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333142","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333141,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333141","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333140,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333140","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333139,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333139","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333138,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333138","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333137,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333137","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333136,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333136","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333135,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333135","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333134,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333134","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333133,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333133","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333132,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333132","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333131,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333131","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333130,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333130","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333129,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333129","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333128,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333128","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333127,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333127","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333126,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333126","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333125,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333125","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333124,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333124","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333123,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333123","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333122,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333122","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333121,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333121","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333120,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333120","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333119,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333119","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333118,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333118","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333117,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333117","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333116,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333116","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333115,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333115","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333114,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333114","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333113,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333113","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333112,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333112","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333111,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333111","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333110,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333110","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333109,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333109","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333108,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333108","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333107,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333107","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333106,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333106","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333105,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333105","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333104,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333104","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333103,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333103","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333102,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333102","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333101,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333101","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333100,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333100","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333099,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333099","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333098,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333098","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333097,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333097","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333096,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333096","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333095,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333095","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333094,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333094","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333093,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333093","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333092,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333092","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333091,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333091","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333090,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333090","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333089,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333089","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333088,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333088","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333087,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333087","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333086,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333086","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333085,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333085","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333084,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333084","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333083,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333083","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333082,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333082","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333081,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333081","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333080,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333080","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333079,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333079","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333078,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333078","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333077,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333077","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333076,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333076","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333075,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333075","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333074,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333074","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333073,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333073","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333072,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333072","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333071,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333071","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333070,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333070","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333069,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333069","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":333068,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333068","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333067,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333067","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333066,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333066","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333065,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333065","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333064,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333064","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333063,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333063","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333062,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333062","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333061,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333061","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333060,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333060","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333059,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333059","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333058,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333058","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333057,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333057","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333056,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333056","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333055,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333055","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333054,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333054","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333053,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333053","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333052,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333052","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333051,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333051","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333050,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333050","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333049,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333049","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333048,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333048","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333047,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333047","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333046,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333046","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333045,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333045","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333044,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333044","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333043,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333043","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333042,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333042","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333041,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333041","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333040,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333040","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333039,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333039","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333038,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333038","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333037,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333037","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333036,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333036","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333035,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333035","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333034,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333034","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333033,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333033","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333032,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333032","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333031,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333031","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333030,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333030","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333029,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333029","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333028,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333028","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333027,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333027","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333026,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333026","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333025,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333025","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333024,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333024","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333023,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333023","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333022,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333022","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333021,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333021","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333020,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333020","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333019,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333019","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333018,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333018","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333017,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333017","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333016,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333016","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333015,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333015","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333014,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333014","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333013,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333013","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333012,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333012","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333011,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333011","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333010,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333010","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333009,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333009","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333008,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333008","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333007,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333007","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333006,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333006","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333005,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333005","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333004,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333004","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333003,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333003","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333002,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333002","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333001,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333001","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333000,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333000","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":332999,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332999","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332998,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332998","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332997,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332997","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332996,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332996","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332995,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332995","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332994,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332994","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332993,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332993","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332992,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332992","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332991,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332991","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332990,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332990","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332989,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332989","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332988,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332988","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332987,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332987","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332986,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332986","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332985,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332985","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332984,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332984","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332983,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332983","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332982,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332982","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332981,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332981","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332980,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332980","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332979,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332979","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332978,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332978","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332977,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332977","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332976,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332976","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332975,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332975","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332974,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332974","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332973,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332973","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332972,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332972","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332971,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332971","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332970,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332970","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332969,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332969","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332968,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332968","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332967,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332967","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332966,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332966","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332965,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332965","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332964,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332964","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332963,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332963","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332962,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332962","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332961,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332961","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332960,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332960","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332959,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332959","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332958,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332958","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332957,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332957","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332956,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332956","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332955,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332955","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332954,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332954","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332953,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332953","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332952,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332952","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332951,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332951","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332950,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332950","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332949,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332949","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332948,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332948","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332947,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332947","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332946,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332946","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332945,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332945","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332944,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332944","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332943,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332943","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332942,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332942","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332941,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332941","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332940,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332940","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332939,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332939","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332938,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332938","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332937,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332937","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332936,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332936","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332935,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332935","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332934,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332934","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332933,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332933","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332932,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332932","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332931,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332931","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332930,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332930","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332929,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332929","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332928,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332928","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332927,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332927","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332926,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332926","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332925,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332925","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332924,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332924","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332923,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332923","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332922,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332922","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332921,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332921","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332920,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332920","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332919,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332919","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332918,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332918","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332917,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332917","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332916,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332916","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332915,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332915","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332914,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332914","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332913,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332913","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332912,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332912","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332911,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332911","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332910,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332910","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332909,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332909","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332908,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332908","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332907,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332907","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332906,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332906","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332905,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332905","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332904,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332904","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332903,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332903","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332902,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332902","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332901,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332901","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332900,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332900","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332899,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332899","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332898,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332898","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332897,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332897","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332896,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332896","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332895,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332895","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332894,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332894","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332893,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332893","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332892,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332892","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332891,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332891","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332890,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332890","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332889,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332889","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332888,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332888","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332887,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332887","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332886,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332886","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332885,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332885","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332884,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332884","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332883,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332883","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332882,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332882","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332881,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332881","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332880,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332880","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332879,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332879","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332878,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332878","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332877,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332877","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332876,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332876","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332875,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332875","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332874,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332874","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332873,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332873","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332872,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332872","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332871,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332871","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":332870,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332870","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332869,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332869","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332868,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332868","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332867,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332867","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332866,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332866","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332865,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332865","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332864,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332864","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332863,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332863","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332862,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332862","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332861,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332861","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332860,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332860","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332859,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332859","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332858,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332858","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332857,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332857","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332856,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332856","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332855,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332855","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332854,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332854","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332853,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332853","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332852,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332852","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332851,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332851","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332850,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332850","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332849,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332849","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332848,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332848","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332847,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332847","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332846,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332846","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332845,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332845","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332844,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332844","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332843,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332843","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332842,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332842","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332841,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332841","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332840,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332840","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332839,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332839","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332838,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332838","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332837,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332837","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332836,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332836","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332835,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332835","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332834,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332834","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332833,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332833","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332832,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332832","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332831,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332831","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332830,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332830","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332829,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332829","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332828,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332828","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332827,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332827","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332826,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332826","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332825,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332825","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332824,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332824","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332823,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332823","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332822,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332822","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332821,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332821","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332820,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332820","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332819,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332819","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332818,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332818","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332817,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332817","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332816,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332816","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332815,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332815","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332814,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332814","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332813,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332813","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332812,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332812","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332811,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332811","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332810,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332810","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332809,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332809","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332808,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332808","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332807,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332807","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332806,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332806","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332805,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332805","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332804,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332804","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332803,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332803","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332802,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332802","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332801,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332801","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332800,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332800","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332799,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332799","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332798,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332798","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332797,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332797","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332796,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332796","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332795,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332795","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332794,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332794","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332793,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332793","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332792,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332792","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332791,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332791","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332790,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332790","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332789,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332789","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332788,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332788","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332787,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332787","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332786,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332786","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332785,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332785","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332784,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332784","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332783,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332783","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332782,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332782","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332781,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332781","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332780,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332780","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332779,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332779","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332778,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332778","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332777,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332777","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332776,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332776","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332775,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332775","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332774,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332774","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332773,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332773","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332772,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332772","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332771,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332771","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332770,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332770","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332769,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332769","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332768,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332768","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332767,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332767","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332766,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332766","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332765,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332765","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332764,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332764","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332763,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332763","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332762,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332762","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332761,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332761","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332760,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332760","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332759,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332759","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332758,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332758","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332757,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332757","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332756,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332756","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332755,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332755","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332754,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332754","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332753,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332753","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332752,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332752","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332751,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332751","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332750,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332750","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332749,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332749","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332748,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332748","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332747,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332747","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332746,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332746","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332745,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332745","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332744,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332744","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332743,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332743","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332742,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332742","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332741,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332741","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332740,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332740","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332739,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332739","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332738,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332738","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332737,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332737","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332736,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332736","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332735,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332735","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332734,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332734","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332733,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332733","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332732,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332732","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332731,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332731","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332730,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332730","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332729,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332729","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332728,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332728","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332727,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332727","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332726,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332726","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332725,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332725","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332724,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332724","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332723,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332723","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332722,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332722","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332721,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332721","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332720,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332720","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332719,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332719","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332718,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332718","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332717,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332717","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332716,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332716","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332715,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332715","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332714,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332714","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332713,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332713","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332712,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332712","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332711,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332711","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332710,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332710","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332709,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332709","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332708,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332708","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332707,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332707","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332706,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332706","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332705,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332705","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332704,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332704","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332703,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332703","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332702,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332702","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332701,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332701","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332700,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332700","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332699,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332699","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332698,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332698","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332697,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332697","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332696,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332696","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332695,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332695","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332694,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332694","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332693,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332693","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332692,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332692","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332691,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332691","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332690,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332690","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332689,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332689","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332688,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332688","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332687,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332687","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332686,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332686","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332685,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332685","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332684,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332684","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332683,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332683","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332682,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332682","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332681,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332681","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332680,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332680","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332679,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332679","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332678,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332678","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332677,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332677","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332676,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332676","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332675,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332675","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332674,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332674","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332673,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332673","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":332672,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332672","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332671,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332671","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332670,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332670","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332669,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332669","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332668,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332668","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332667,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332667","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332666,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332666","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332665,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332665","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332664,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332664","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332663,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332663","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332662,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332662","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332661,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332661","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332660,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332660","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332659,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332659","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332658,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332658","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332657,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332657","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332656,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332656","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332655,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332655","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332654,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332654","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332653,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332653","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332652,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332652","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332651,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332651","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332650,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332650","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332649,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332649","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332648,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332648","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332647,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332647","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332646,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332646","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332645,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332645","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332644,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332644","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332643,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332643","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332642,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332642","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332641,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332641","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332640,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332640","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332639,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332639","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332638,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332638","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332637,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332637","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332636,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332636","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332635,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332635","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332634,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332634","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332633,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332633","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332632,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332632","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332631,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332631","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332630,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332630","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332629,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332629","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332628,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332628","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":332627,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332627","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332626,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332626","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332625,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332625","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332624,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332624","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332623,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332623","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332622,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332622","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332621,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332621","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332620,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332620","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332619,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332619","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332618,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332618","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332617,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332617","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332616,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332616","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332615,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332615","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332614,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332614","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332613,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332613","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332612,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332612","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332611,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332611","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332610,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332610","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332609,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332609","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332608,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332608","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":332607,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332607","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332606,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332606","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":332605,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332605","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332604,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332604","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332603,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332603","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332602,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332602","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332601,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332601","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":332600,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332600","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":332599,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332599","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":332598,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/332598","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}