{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":335965,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335965","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335964,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335964","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335963,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335963","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335962,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335962","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335961,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335961","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335960,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335960","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335959,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335959","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335958,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335958","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335957,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335957","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335956,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335956","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335955,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335955","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335954,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335954","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335953,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335953","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335952,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335952","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335951,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335951","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335950,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335950","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335949,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335949","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335948,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335948","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335947,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335947","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335946,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335946","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335945,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335945","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335944,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335944","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335943,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335943","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335942,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335942","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335941,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335941","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335940,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335940","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335939,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335939","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335938,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335938","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335937,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335937","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335936,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335936","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335935,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335935","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335934,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335934","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335933,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335933","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335932,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335932","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335931,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335931","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335930,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335930","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335929,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335929","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335928,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335928","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335927,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335927","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335926,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335926","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335925,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335925","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335924,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335924","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335923,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335923","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335922,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335922","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335921,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335921","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335920,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335920","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335919,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335919","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335918,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335918","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335917,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335917","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335916,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335916","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335915,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335915","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335914,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335914","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335913,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335913","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335912,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335912","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335911,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335911","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335910,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335910","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335909,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335909","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335908,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335908","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335907,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335907","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335906,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335906","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335905,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335905","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335904,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335904","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335903,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335903","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335902,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335902","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335901,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335901","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335900,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335900","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335899,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335899","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335898,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335898","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335897,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335897","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335896,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335896","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335895,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335895","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335894,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335894","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335893,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335893","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335892,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335892","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335891,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335891","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335890,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335890","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335889,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335889","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335888,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335888","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335887,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335887","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335886,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335886","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335885,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335885","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335884,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335884","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335883,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335883","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335882,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335882","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335881,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335881","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335880,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335880","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335879,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335879","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335878,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335878","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335877,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335877","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335876,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335876","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335875,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335875","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335874,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335874","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335873,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335873","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335872,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335872","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335871,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335871","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335870,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335870","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335869,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335869","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335868,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335868","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335867,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335867","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335866,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335866","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335865,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335865","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335864,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335864","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335863,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335863","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335862,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335862","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335861,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335861","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335860,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335860","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335859,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335859","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335858,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335858","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335857,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335857","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335856,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335856","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335855,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335855","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335854,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335854","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335853,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335853","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335852,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335852","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335851,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335851","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335850,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335850","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335849,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335849","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335848,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335848","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335847,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335847","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335846,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335846","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335845,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335845","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335844,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335844","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335843,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335843","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335842,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335842","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335841,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335841","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335840,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335840","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335839,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335839","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335838,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335838","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335837,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335837","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335836,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335836","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335835,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335835","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335834,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335834","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335833,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335833","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335832,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335832","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335831,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335831","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335830,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335830","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335829,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335829","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335828,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335828","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335827,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335827","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335826,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335826","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335825,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335825","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335824,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335824","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335823,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335823","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335822,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335822","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335821,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335821","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335820,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335820","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335819,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335819","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335818,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335818","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335817,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335817","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335816,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335816","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335815,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335815","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335814,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335814","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335813,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335813","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335812,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335812","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335811,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335811","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335810,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335810","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335809,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335809","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335808,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335808","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335807,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335807","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335806,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335806","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335805,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335805","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335804,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335804","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335803,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335803","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335802,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335802","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335801,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335801","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335800,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335800","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335799,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335799","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335798,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335798","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335797,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335797","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335796,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335796","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335795,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335795","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335794,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335794","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335793,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335793","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335792,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335792","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335791,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335791","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335790,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335790","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335789,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335789","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335788,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335788","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335787,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335787","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335786,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335786","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335785,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335785","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335784,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335784","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335783,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335783","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335782,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335782","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335781,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335781","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335780,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335780","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335779,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335779","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335778,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335778","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335777,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335777","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335776,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335776","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335775,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335775","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335774,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335774","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335773,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335773","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335772,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335772","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335771,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335771","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335770,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335770","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335769,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335769","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335768,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335768","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335767,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335767","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335766,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335766","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335765,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335765","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335764,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335764","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335763,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335763","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335762,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335762","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335761,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335761","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335760,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335760","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335759,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335759","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335758,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335758","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335757,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335757","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335756,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335756","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335755,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335755","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335754,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335754","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335753,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335753","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335752,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335752","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335751,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335751","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335750,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335750","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335749,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335749","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335748,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335748","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335747,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335747","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335746,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335746","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335745,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335745","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335744,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335744","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335743,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335743","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335742,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335742","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335741,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335741","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335740,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335740","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335739,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335739","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335738,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335738","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335737,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335737","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335736,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335736","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335735,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335735","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335734,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335734","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335733,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335733","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335732,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335732","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335731,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335731","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335730,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335730","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335729,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335729","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335728,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335728","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335727,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335727","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":335726,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335726","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335725,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335725","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335724,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335724","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335723,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335723","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335722,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335722","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335721,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335721","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335720,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335720","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335719,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335719","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335718,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335718","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335717,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335717","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335716,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335716","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335715,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335715","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335714,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335714","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335713,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335713","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335712,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335712","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335711,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335711","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335710,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335710","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335709,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335709","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335708,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335708","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335707,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335707","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335706,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335706","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335705,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335705","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335704,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335704","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335703,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335703","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335702,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335702","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335701,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335701","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335700,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335700","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335699,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335699","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335698,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335698","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335697,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335697","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335696,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335696","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335695,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335695","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335694,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335694","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335693,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335693","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335692,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335692","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335691,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335691","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335690,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335690","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335689,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335689","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335688,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335688","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335687,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335687","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335686,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335686","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335685,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335685","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335684,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335684","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335683,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335683","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335682,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335682","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335681,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335681","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335680,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335680","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335679,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335679","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335678,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335678","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335677,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335677","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335676,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335676","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335675,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335675","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335674,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335674","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335673,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335673","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335672,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335672","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335671,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335671","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335670,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335670","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335669,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335669","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335668,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335668","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335667,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335667","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335666,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335666","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335665,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335665","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335664,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335664","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335663,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335663","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335662,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335662","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335661,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335661","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335660,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335660","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335659,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335659","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335658,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335658","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":335657,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335657","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335656,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335656","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335655,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335655","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335654,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335654","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335653,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335653","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335652,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335652","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335651,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335651","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335650,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335650","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335649,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335649","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335648,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335648","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335647,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335647","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335646,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335646","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335645,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335645","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335644,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335644","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335643,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335643","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335642,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335642","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335641,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335641","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335640,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335640","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335639,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335639","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335638,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335638","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335637,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335637","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335636,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335636","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335635,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335635","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335634,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335634","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335633,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335633","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335632,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335632","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335631,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335631","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335630,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335630","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335629,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335629","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335628,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335628","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335627,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335627","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335626,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335626","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335625,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335625","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335624,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335624","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335623,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335623","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335622,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335622","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335621,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335621","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335620,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335620","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335619,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335619","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335618,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335618","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335617,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335617","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335616,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335616","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335615,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335615","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335614,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335614","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335613,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335613","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335612,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335612","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335611,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335611","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335610,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335610","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335609,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335609","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335608,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335608","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335607,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335607","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335606,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335606","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335605,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335605","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335604,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335604","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335603,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335603","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335602,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335602","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335601,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335601","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335600,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335600","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335599,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335599","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335598,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335598","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335597,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335597","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335596,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335596","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335595,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335595","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335594,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335594","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335593,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335593","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335592,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335592","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335591,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335591","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335590,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335590","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335589,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335589","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335588,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335588","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335587,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335587","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335586,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335586","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335585,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335585","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335584,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335584","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335583,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335583","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335582,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335582","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335581,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335581","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335580,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335580","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335579,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335579","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335578,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335578","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335577,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335577","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335576,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335576","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335575,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335575","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335574,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335574","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335573,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335573","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335572,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335572","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335571,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335571","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335570,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335570","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335569,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335569","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335568,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335568","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335567,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335567","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335566,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335566","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335565,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335565","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335564,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335564","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335563,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335563","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335562,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335562","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335561,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335561","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335560,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335560","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335559,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335559","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335558,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335558","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335557,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335557","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335556,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335556","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335555,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335555","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335554,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335554","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335553,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335553","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335552,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335552","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335551,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335551","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335550,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335550","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335549,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335549","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335548,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335548","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335547,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335547","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335546,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335546","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335545,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335545","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335544,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335544","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335543,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335543","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335542,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335542","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335541,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335541","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335540,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335540","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335539,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335539","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335538,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335538","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335537,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335537","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335536,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335536","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335535,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335535","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335534,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335534","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335533,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335533","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335532,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335532","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335531,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335531","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335530,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335530","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335529,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335529","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":335528,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335528","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335527,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335527","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335526,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335526","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335525,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335525","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335524,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335524","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335523,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335523","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335522,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335522","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335521,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335521","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335520,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335520","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335519,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335519","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335518,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335518","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335517,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335517","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335516,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335516","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335515,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335515","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335514,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335514","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335513,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335513","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335512,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335512","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335511,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335511","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335510,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335510","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335509,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335509","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335508,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335508","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335507,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335507","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335506,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335506","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335505,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335505","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335504,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335504","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335503,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335503","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335502,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335502","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335501,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335501","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335500,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335500","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335499,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335499","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335498,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335498","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335497,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335497","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335496,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335496","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335495,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335495","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335494,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335494","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335493,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335493","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335492,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335492","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335491,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335491","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335490,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335490","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335489,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335489","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335488,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335488","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335487,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335487","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335486,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335486","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335485,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335485","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335484,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335484","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335483,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335483","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335482,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335482","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335481,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335481","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335480,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335480","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335479,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335479","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335478,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335478","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335477,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335477","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335476,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335476","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335475,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335475","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335474,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335474","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335473,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335473","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335472,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335472","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335471,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335471","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335470,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335470","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335469,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335469","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335468,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335468","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335467,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335467","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335466,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335466","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335465,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335465","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335464,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335464","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335463,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335463","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335462,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335462","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335461,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335461","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335460,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335460","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335459,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335459","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335458,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335458","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335457,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335457","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335456,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335456","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335455,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335455","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335454,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335454","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335453,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335453","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335452,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335452","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335451,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335451","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335450,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335450","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335449,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335449","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335448,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335448","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335447,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335447","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335446,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335446","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335445,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335445","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335444,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335444","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335443,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335443","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335442,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335442","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335441,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335441","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335440,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335440","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335439,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335439","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335438,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335438","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335437,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335437","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335436,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335436","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335435,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335435","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335434,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335434","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335433,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335433","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335432,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335432","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335431,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335431","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335430,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335430","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335429,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335429","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335428,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335428","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335427,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335427","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335426,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335426","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335425,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335425","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335424,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335424","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335423,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335423","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335422,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335422","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335421,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335421","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335420,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335420","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335419,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335419","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335418,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335418","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335417,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335417","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335416,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335416","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335415,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335415","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335414,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335414","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335413,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335413","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335412,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335412","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335411,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335411","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335410,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335410","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335409,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335409","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335408,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335408","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335407,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335407","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335406,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335406","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335405,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335405","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335404,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335404","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335403,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335403","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335402,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335402","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335401,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335401","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335400,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335400","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335399,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335399","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335398,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335398","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335397,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335397","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335396,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335396","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335395,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335395","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335394,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335394","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335393,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335393","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335392,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335392","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335391,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335391","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335390,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335390","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335389,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335389","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335388,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335388","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335387,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335387","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335386,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335386","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335385,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335385","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335384,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335384","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335383,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335383","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335382,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335382","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335381,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335381","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335380,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335380","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335379,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335379","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335378,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335378","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335377,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335377","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335376,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335376","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335375,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335375","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335374,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335374","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335373,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335373","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335372,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335372","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335371,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335371","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335370,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335370","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335369,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335369","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335368,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335368","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335367,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335367","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335366,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335366","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335365,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335365","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335364,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335364","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335363,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335363","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335362,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335362","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335361,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335361","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335360,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335360","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335359,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335359","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335358,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335358","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335357,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335357","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335356,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335356","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335355,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335355","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335354,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335354","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335353,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335353","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335352,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335352","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335351,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335351","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335350,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335350","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335349,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335349","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335348,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335348","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335347,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335347","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335346,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335346","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335345,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335345","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335344,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335344","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335343,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335343","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335342,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335342","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335341,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335341","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335340,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335340","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335339,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335339","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335338,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335338","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335337,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335337","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335336,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335336","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335335,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335335","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335334,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335334","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335333,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335333","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335332,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335332","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":335331,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335331","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335330,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335330","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335329,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335329","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335328,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335328","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335327,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335327","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335326,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335326","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335325,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335325","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335324,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335324","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335323,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335323","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335322,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335322","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335321,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335321","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335320,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335320","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335319,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335319","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335318,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335318","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335317,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335317","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335316,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335316","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335315,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335315","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335314,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335314","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335313,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335313","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335312,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335312","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335311,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335311","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335310,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335310","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335309,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335309","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335308,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335308","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335307,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335307","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335306,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335306","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335305,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335305","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335304,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335304","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335303,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335303","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335302,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335302","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335301,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335301","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335300,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335300","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335299,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335299","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335298,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335298","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335297,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335297","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335296,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335296","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335295,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335295","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335294,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335294","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335293,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335293","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335292,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335292","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335291,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335291","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335290,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335290","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335289,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335289","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335288,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335288","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335287,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335287","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335286,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335286","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335285,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335285","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335284,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335284","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335283,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335283","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335282,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335282","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335281,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335281","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335280,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335280","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335279,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335279","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335278,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335278","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335277,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335277","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335276,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335276","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335275,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335275","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335274,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335274","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335273,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335273","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335272,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335272","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335271,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335271","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335270,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335270","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335269,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335269","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335268,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335268","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335267,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335267","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335266,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335266","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335265,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335265","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335264,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335264","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335263,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335263","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335262,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335262","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335261,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335261","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335260,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335260","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335259,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335259","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335258,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335258","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335257,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335257","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}