{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":336674,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336674","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336673,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336673","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336672,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336672","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336671,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336671","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336670,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336670","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336669,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336669","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336668,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336668","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336667,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336667","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336666,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336666","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336665,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336665","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336664,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336664","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336663,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336663","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336662,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336662","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336661,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336661","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336660,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336660","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336659,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336659","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336658,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336658","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336657,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336657","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336656,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336656","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336655,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336655","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336654,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336654","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336653,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336653","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336652,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336652","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336651,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336651","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336650,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336650","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336649,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336649","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336648,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336648","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336647,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336647","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336646,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336646","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336645,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336645","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336644,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336644","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336643,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336643","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336642,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336642","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336641,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336641","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336640,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336640","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336639,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336639","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336638,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336638","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336637,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336637","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336636,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336636","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336635,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336635","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336634,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336634","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336633,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336633","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336632,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336632","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336631,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336631","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336630,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336630","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336629,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336629","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336628,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336628","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336627,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336627","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336626,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336626","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336625,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336625","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336624,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336624","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336623,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336623","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336622,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336622","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336621,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336621","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336620,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336620","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336619,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336619","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336618,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336618","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336617,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336617","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336616,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336616","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336615,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336615","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336614,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336614","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336613,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336613","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336612,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336612","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336611,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336611","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336610,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336610","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336609,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336609","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336608,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336608","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336607,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336607","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336606,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336606","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336605,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336605","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336604,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336604","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336603,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336603","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336602,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336602","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336601,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336601","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336600,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336600","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336599,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336599","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336598,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336598","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336597,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336597","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336596,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336596","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336595,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336595","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336594,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336594","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336593,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336593","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336592,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336592","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336591,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336591","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336590,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336590","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336589,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336589","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336588,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336588","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336587,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336587","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336586,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336586","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336585,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336585","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336584,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336584","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336583,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336583","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336582,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336582","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336581,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336581","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336580,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336580","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336579,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336579","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336578,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336578","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336577,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336577","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336576,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336576","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336575,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336575","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336574,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336574","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336573,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336573","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336572,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336572","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336571,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336571","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336570,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336570","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336569,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336569","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336568,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336568","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336567,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336567","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336566,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336566","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336565,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336565","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336564,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336564","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336563,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336563","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336562,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336562","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336561,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336561","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336560,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336560","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336559,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336559","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336558,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336558","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336557,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336557","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336556,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336556","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336555,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336555","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336554,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336554","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336553,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336553","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336552,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336552","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336551,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336551","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336550,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336550","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336549,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336549","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336548,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336548","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336547,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336547","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336546,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336546","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336545,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336545","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336544,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336544","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336543,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336543","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336542,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336542","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336541,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336541","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336540,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336540","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336539,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336539","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336538,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336538","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336537,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336537","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336536,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336536","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336535,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336535","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336534,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336534","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336533,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336533","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336532,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336532","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336531,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336531","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336530,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336530","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336529,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336529","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336528,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336528","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336527,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336527","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336526,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336526","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336525,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336525","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336524,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336524","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336523,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336523","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336522,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336522","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336521,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336521","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336520,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336520","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336519,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336519","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336518,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336518","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336517,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336517","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336516,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336516","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336515,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336515","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336514,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336514","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336513,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336513","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336512,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336512","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336511,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336511","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336510,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336510","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336509,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336509","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336508,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336508","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336507,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336507","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336506,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336506","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336505,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336505","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336504,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336504","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336503,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336503","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336502,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336502","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336501,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336501","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336500,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336500","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336499,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336499","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336498,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336498","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336497,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336497","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336496,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336496","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336495,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336495","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336494,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336494","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336493,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336493","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336492,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336492","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336491,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336491","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336490,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336490","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336489,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336489","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336488,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336488","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336487,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336487","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336486,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336486","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336485,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336485","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336484,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336484","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336483,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336483","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336482,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336482","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336481,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336481","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336480,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336480","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336479,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336479","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336478,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336478","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336477,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336477","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336476,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336476","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336475,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336475","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336474,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336474","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336473,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336473","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336472,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336472","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336471,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336471","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336470,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336470","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336469,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336469","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336468,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336468","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336467,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336467","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336466,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336466","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336465,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336465","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336464,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336464","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336463,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336463","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336462,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336462","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336461,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336461","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336460,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336460","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336459,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336459","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336458,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336458","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336457,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336457","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336456,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336456","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336455,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336455","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336454,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336454","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336453,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336453","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336452,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336452","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336451,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336451","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336450,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336450","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336449,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336449","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336448,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336448","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336447,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336447","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336446,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336446","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336445,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336445","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336444,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336444","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336443,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336443","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336442,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336442","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336441,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336441","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336440,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336440","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336439,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336439","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336438,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336438","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336437,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336437","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336436,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336436","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":336435,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336435","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336434,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336434","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336433,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336433","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336432,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336432","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336431,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336431","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336430,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336430","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336429,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336429","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336428,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336428","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336427,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336427","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336426,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336426","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336425,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336425","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336424,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336424","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336423,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336423","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336422,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336422","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336421,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336421","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336420,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336420","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336419,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336419","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336418,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336418","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336417,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336417","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336416,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336416","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336415,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336415","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336414,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336414","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336413,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336413","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336412,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336412","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336411,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336411","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336410,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336410","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336409,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336409","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336408,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336408","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336407,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336407","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336406,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336406","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336405,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336405","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336404,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336404","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336403,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336403","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336402,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336402","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336401,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336401","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336400,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336400","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336399,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336399","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336398,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336398","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336397,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336397","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336396,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336396","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336395,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336395","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336394,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336394","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336393,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336393","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336392,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336392","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336391,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336391","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336390,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336390","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336389,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336389","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336388,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336388","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336387,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336387","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336386,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336386","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336385,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336385","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336384,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336384","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336383,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336383","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336382,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336382","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336381,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336381","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336380,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336380","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336379,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336379","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336378,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336378","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336377,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336377","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336376,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336376","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336375,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336375","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336374,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336374","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336373,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336373","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336372,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336372","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336371,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336371","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336370,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336370","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336369,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336369","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336368,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336368","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336367,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336367","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":336366,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336366","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336365,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336365","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336364,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336364","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336363,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336363","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336362,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336362","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336361,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336361","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336360,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336360","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336359,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336359","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336358,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336358","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336357,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336357","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336356,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336356","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336355,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336355","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336354,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336354","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336353,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336353","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336352,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336352","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336351,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336351","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336350,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336350","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336349,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336349","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336348,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336348","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336347,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336347","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336346,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336346","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336345,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336345","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336344,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336344","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336343,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336343","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336342,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336342","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336341,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336341","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336340,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336340","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336339,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336339","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336338,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336338","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336337,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336337","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336336,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336336","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336335,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336335","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336334,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336334","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336333,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336333","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336332,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336332","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336331,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336331","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336330,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336330","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336329,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336329","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336328,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336328","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336327,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336327","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336326,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336326","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336325,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336325","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336324,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336324","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336323,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336323","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336322,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336322","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336321,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336321","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336320,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336320","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336319,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336319","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336318,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336318","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336317,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336317","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336316,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336316","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336315,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336315","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336314,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336314","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336313,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336313","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336312,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336312","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336311,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336311","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336310,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336310","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336309,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336309","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336308,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336308","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336307,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336307","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336306,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336306","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336305,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336305","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336304,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336304","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336303,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336303","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336302,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336302","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336301,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336301","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336300,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336300","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336299,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336299","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336298,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336298","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336297,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336297","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336296,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336296","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336295,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336295","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336294,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336294","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336293,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336293","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336292,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336292","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336291,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336291","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336290,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336290","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336289,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336289","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336288,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336288","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336287,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336287","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336286,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336286","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336285,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336285","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336284,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336284","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336283,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336283","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336282,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336282","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336281,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336281","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336280,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336280","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336279,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336279","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336278,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336278","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336277,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336277","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336276,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336276","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336275,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336275","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336274,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336274","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336273,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336273","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336272,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336272","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336271,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336271","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336270,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336270","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336269,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336269","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336268,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336268","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336267,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336267","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336266,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336266","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336265,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336265","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336264,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336264","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336263,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336263","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336262,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336262","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336261,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336261","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336260,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336260","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336259,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336259","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336258,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336258","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336257,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336257","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336256,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336256","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336255,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336255","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336254,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336254","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336253,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336253","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336252,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336252","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336251,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336251","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336250,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336250","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336249,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336249","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336248,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336248","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336247,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336247","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336246,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336246","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336245,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336245","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336244,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336244","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336243,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336243","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336242,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336242","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336241,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336241","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336240,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336240","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336239,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336239","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336238,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336238","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":336237,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336237","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336236,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336236","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336235,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336235","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336234,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336234","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336233,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336233","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336232,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336232","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336231,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336231","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336230,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336230","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336229,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336229","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336228,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336228","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336227,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336227","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336226,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336226","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336225,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336225","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336224,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336224","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336223,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336223","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336222,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336222","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336221,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336221","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336220,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336220","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336219,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336219","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336218,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336218","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336217,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336217","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336216,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336216","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336215,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336215","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336214,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336214","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336213,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336213","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336212,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336212","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336211,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336211","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336210,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336210","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336209,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336209","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336208,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336208","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336207,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336207","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336206,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336206","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336205,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336205","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336204,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336204","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336203,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336203","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336202,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336202","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336201,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336201","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336200,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336200","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336199,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336199","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336198,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336198","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336197,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336197","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336196,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336196","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336195,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336195","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336194,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336194","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336193,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336193","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336192,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336192","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336191,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336191","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336190,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336190","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336189,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336189","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336188,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336188","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336187,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336187","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336186,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336186","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336185,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336185","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336184,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336184","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336183,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336183","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336182,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336182","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336181,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336181","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336180,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336180","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336179,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336179","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336178,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336178","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336177,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336177","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336176,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336176","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336175,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336175","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336174,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336174","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336173,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336173","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336172,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336172","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336171,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336171","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336170,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336170","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336169,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336169","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336168,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336168","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336167,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336167","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336166,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336166","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336165,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336165","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336164,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336164","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336163,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336163","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336162,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336162","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336161,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336161","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336160,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336160","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336159,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336159","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336158,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336158","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336157,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336157","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336156,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336156","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336155,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336155","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336154,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336154","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336153,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336153","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336152,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336152","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336151,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336151","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336150,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336150","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336149,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336149","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336148,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336148","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336147,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336147","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336146,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336146","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336145,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336145","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336144,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336144","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336143,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336143","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336142,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336142","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336141,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336141","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336140,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336140","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336139,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336139","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336138,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336138","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336137,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336137","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336136,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336136","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336135,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336135","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336134,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336134","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336133,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336133","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336132,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336132","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336131,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336131","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336130,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336130","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336129,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336129","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336128,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336128","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336127,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336127","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336126,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336126","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336125,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336125","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336124,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336124","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336123,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336123","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336122,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336122","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336121,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336121","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336120,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336120","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336119,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336119","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336118,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336118","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336117,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336117","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336116,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336116","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336115,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336115","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336114,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336114","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336113,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336113","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336112,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336112","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336111,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336111","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336110,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336110","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336109,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336109","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336108,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336108","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336107,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336107","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336106,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336106","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336105,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336105","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336104,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336104","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336103,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336103","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336102,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336102","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336101,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336101","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336100,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336100","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336099,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336099","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336098,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336098","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336097,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336097","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336096,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336096","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336095,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336095","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336094,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336094","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336093,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336093","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336092,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336092","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336091,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336091","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336090,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336090","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336089,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336089","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336088,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336088","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336087,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336087","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336086,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336086","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336085,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336085","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336084,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336084","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336083,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336083","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336082,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336082","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336081,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336081","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336080,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336080","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336079,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336079","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336078,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336078","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336077,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336077","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336076,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336076","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336075,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336075","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336074,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336074","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336073,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336073","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336072,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336072","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336071,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336071","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336070,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336070","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336069,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336069","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336068,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336068","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336067,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336067","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336066,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336066","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336065,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336065","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336064,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336064","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336063,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336063","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336062,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336062","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336061,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336061","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336060,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336060","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336059,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336059","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336058,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336058","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336057,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336057","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336056,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336056","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336055,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336055","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336054,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336054","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336053,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336053","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336052,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336052","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336051,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336051","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336050,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336050","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336049,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336049","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336048,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336048","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336047,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336047","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336046,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336046","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336045,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336045","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336044,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336044","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336043,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336043","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336042,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336042","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336041,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336041","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":336040,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336040","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336039,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336039","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336038,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336038","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336037,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336037","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336036,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336036","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336035,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336035","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336034,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336034","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336033,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336033","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336032,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336032","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336031,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336031","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336030,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336030","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336029,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336029","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336028,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336028","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336027,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336027","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336026,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336026","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336025,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336025","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":336024,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336024","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336023,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336023","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336022,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336022","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336021,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336021","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336020,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336020","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":336019,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336019","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336018,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336018","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336017,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336017","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336016,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336016","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336015,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336015","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336014,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336014","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336013,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336013","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336012,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336012","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":336011,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336011","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336010,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336010","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336009,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336009","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336008,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336008","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":336007,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336007","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336006,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336006","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336005,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336005","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":336004,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336004","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336003,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336003","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336002,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336002","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336001,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336001","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":336000,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/336000","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335999,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335999","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335998,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335998","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335997,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335997","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335996,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335996","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335995,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335995","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":335994,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335994","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335993,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335993","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335992,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335992","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335991,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335991","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335990,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335990","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335989,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335989","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335988,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335988","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335987,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335987","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335986,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335986","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335985,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335985","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335984,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335984","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335983,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335983","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335982,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335982","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335981,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335981","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335980,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335980","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335979,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335979","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335978,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335978","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335977,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335977","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335976,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335976","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335975,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335975","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":335974,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335974","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":335973,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335973","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335972,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335972","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335971,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335971","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335970,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335970","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335969,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335969","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":335968,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335968","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":335967,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335967","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":335966,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/335966","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}