{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":338092,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338092","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338091,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338091","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338090,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338090","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338089,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338089","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338088,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338088","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338087,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338087","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338086,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338086","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338085,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338085","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338084,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338084","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338083,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338083","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338082,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338082","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338081,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338081","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338080,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338080","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338079,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338079","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338078,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338078","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338077,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338077","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338076,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338076","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338075,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338075","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338074,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338074","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338073,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338073","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338072,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338072","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338071,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338071","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338070,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338070","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338069,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338069","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338068,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338068","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338067,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338067","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338066,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338066","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338065,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338065","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338064,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338064","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338063,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338063","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338062,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338062","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338061,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338061","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338060,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338060","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338059,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338059","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338058,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338058","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338057,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338057","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338056,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338056","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338055,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338055","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338054,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338054","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338053,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338053","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338052,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338052","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338051,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338051","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338050,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338050","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338049,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338049","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338048,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338048","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338047,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338047","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338046,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338046","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338045,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338045","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338044,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338044","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338043,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338043","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338042,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338042","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338041,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338041","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338040,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338040","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":338039,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338039","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338038,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338038","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338037,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338037","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338036,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338036","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338035,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338035","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338034,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338034","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338033,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338033","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338032,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338032","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338031,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338031","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338030,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338030","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338029,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338029","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338028,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338028","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338027,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338027","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338026,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338026","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338025,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338025","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338024,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338024","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338023,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338023","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338022,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338022","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338021,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338021","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338020,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338020","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338019,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338019","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338018,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338018","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338017,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338017","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338016,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338016","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338015,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338015","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338014,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338014","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338013,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338013","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338012,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338012","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338011,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338011","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338010,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338010","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338009,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338009","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338008,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338008","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338007,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338007","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338006,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338006","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338005,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338005","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":338004,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338004","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":338003,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338003","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":338002,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338002","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":338001,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338001","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":338000,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/338000","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337999,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337999","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337998,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337998","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337997,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337997","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337996,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337996","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337995,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337995","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337994,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337994","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337993,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337993","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337992,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337992","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337991,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337991","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337990,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337990","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337989,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337989","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337988,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337988","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337987,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337987","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337986,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337986","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337985,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337985","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337984,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337984","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337983,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337983","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337982,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337982","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337981,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337981","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337980,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337980","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337979,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337979","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337978,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337978","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337977,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337977","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337976,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337976","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337975,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337975","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337974,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337974","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337973,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337973","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337972,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337972","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337971,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337971","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337970,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337970","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337969,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337969","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337968,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337968","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337967,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337967","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337966,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337966","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337965,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337965","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337964,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337964","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337963,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337963","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337962,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337962","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337961,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337961","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337960,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337960","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337959,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337959","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337958,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337958","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337957,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337957","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337956,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337956","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337955,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337955","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337954,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337954","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337953,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337953","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337952,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337952","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337951,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337951","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337950,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337950","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337949,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337949","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337948,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337948","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337947,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337947","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337946,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337946","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337945,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337945","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337944,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337944","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337943,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337943","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337942,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337942","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337941,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337941","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337940,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337940","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337939,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337939","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337938,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337938","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337937,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337937","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337936,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337936","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337935,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337935","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337934,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337934","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337933,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337933","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337932,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337932","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337931,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337931","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337930,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337930","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337929,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337929","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337928,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337928","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337927,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337927","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337926,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337926","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337925,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337925","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337924,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337924","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337923,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337923","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337922,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337922","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337921,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337921","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337920,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337920","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337919,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337919","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337918,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337918","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337917,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337917","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337916,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337916","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337915,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337915","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337914,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337914","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337913,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337913","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337912,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337912","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337911,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337911","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337910,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337910","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337909,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337909","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337908,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337908","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337907,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337907","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337906,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337906","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337905,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337905","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337904,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337904","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337903,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337903","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337902,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337902","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337901,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337901","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337900,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337900","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337899,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337899","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337898,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337898","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337897,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337897","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337896,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337896","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337895,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337895","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337894,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337894","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337893,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337893","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337892,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337892","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337891,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337891","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337890,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337890","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337889,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337889","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337888,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337888","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337887,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337887","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337886,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337886","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337885,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337885","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337884,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337884","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337883,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337883","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337882,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337882","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337881,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337881","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337880,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337880","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337879,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337879","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337878,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337878","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337877,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337877","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337876,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337876","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337875,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337875","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337874,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337874","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337873,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337873","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337872,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337872","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337871,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337871","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337870,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337870","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337869,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337869","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337868,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337868","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337867,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337867","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337866,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337866","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337865,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337865","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337864,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337864","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337863,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337863","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337862,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337862","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337861,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337861","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337860,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337860","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337859,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337859","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337858,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337858","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337857,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337857","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337856,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337856","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337855,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337855","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337854,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337854","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":337853,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337853","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337852,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337852","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337851,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337851","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337850,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337850","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337849,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337849","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337848,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337848","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337847,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337847","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337846,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337846","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337845,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337845","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337844,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337844","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337843,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337843","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337842,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337842","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337841,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337841","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337840,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337840","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337839,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337839","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337838,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337838","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337837,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337837","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337836,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337836","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337835,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337835","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337834,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337834","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337833,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337833","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337832,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337832","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337831,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337831","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337830,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337830","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337829,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337829","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337828,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337828","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337827,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337827","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337826,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337826","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337825,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337825","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337824,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337824","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337823,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337823","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337822,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337822","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337821,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337821","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337820,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337820","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337819,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337819","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337818,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337818","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337817,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337817","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337816,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337816","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337815,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337815","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337814,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337814","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337813,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337813","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337812,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337812","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337811,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337811","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337810,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337810","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337809,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337809","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337808,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337808","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337807,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337807","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337806,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337806","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337805,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337805","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337804,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337804","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337803,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337803","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337802,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337802","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337801,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337801","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337800,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337800","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337799,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337799","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337798,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337798","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337797,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337797","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337796,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337796","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337795,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337795","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337794,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337794","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337793,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337793","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337792,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337792","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337791,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337791","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337790,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337790","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337789,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337789","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337788,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337788","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337787,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337787","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337786,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337786","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337785,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337785","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":337784,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337784","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337783,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337783","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337782,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337782","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337781,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337781","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337780,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337780","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337779,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337779","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337778,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337778","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337777,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337777","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337776,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337776","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337775,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337775","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337774,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337774","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337773,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337773","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337772,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337772","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337771,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337771","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337770,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337770","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337769,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337769","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337768,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337768","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337767,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337767","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337766,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337766","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337765,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337765","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337764,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337764","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337763,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337763","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337762,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337762","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337761,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337761","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337760,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337760","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337759,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337759","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337758,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337758","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337757,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337757","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337756,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337756","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337755,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337755","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337754,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337754","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337753,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337753","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337752,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337752","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337751,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337751","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337750,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337750","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337749,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337749","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337748,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337748","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337747,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337747","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337746,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337746","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337745,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337745","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337744,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337744","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337743,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337743","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337742,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337742","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337741,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337741","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337740,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337740","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337739,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337739","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337738,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337738","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337737,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337737","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337736,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337736","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337735,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337735","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337734,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337734","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337733,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337733","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337732,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337732","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337731,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337731","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337730,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337730","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337729,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337729","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337728,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337728","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337727,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337727","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337726,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337726","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337725,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337725","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337724,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337724","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337723,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337723","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337722,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337722","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337721,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337721","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337720,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337720","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337719,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337719","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337718,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337718","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337717,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337717","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337716,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337716","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337715,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337715","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337714,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337714","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337713,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337713","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337712,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337712","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337711,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337711","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337710,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337710","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337709,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337709","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337708,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337708","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337707,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337707","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337706,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337706","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337705,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337705","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337704,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337704","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337703,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337703","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337702,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337702","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337701,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337701","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337700,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337700","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337699,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337699","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337698,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337698","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337697,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337697","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337696,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337696","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337695,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337695","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337694,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337694","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337693,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337693","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337692,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337692","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337691,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337691","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337690,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337690","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337689,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337689","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337688,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337688","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337687,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337687","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337686,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337686","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337685,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337685","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337684,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337684","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337683,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337683","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337682,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337682","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337681,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337681","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337680,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337680","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337679,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337679","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337678,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337678","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337677,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337677","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337676,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337676","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337675,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337675","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337674,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337674","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337673,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337673","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337672,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337672","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337671,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337671","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337670,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337670","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337669,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337669","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337668,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337668","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337667,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337667","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337666,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337666","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337665,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337665","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337664,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337664","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337663,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337663","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337662,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337662","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337661,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337661","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337660,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337660","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337659,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337659","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337658,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337658","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337657,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337657","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337656,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337656","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":337655,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337655","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337654,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337654","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337653,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337653","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337652,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337652","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337651,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337651","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337650,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337650","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337649,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337649","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337648,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337648","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337647,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337647","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337646,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337646","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337645,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337645","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337644,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337644","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337643,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337643","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337642,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337642","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337641,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337641","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337640,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337640","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337639,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337639","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337638,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337638","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337637,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337637","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337636,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337636","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337635,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337635","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337634,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337634","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337633,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337633","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337632,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337632","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337631,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337631","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337630,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337630","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337629,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337629","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337628,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337628","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337627,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337627","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337626,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337626","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337625,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337625","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337624,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337624","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337623,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337623","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337622,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337622","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337621,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337621","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337620,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337620","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337619,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337619","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337618,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337618","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337617,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337617","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337616,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337616","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337615,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337615","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337614,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337614","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337613,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337613","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337612,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337612","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337611,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337611","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337610,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337610","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337609,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337609","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337608,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337608","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337607,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337607","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337606,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337606","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337605,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337605","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337604,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337604","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337603,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337603","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337602,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337602","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337601,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337601","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337600,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337600","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337599,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337599","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337598,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337598","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337597,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337597","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337596,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337596","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337595,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337595","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337594,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337594","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337593,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337593","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337592,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337592","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337591,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337591","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337590,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337590","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337589,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337589","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337588,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337588","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337587,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337587","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337586,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337586","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337585,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337585","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337584,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337584","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337583,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337583","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337582,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337582","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337581,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337581","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337580,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337580","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337579,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337579","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337578,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337578","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337577,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337577","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337576,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337576","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337575,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337575","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337574,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337574","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337573,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337573","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337572,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337572","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337571,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337571","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337570,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337570","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337569,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337569","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337568,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337568","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337567,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337567","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337566,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337566","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337565,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337565","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337564,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337564","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337563,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337563","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337562,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337562","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337561,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337561","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337560,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337560","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337559,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337559","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337558,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337558","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337557,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337557","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337556,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337556","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337555,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337555","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337554,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337554","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337553,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337553","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337552,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337552","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337551,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337551","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337550,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337550","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337549,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337549","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337548,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337548","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337547,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337547","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337546,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337546","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337545,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337545","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337544,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337544","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337543,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337543","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337542,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337542","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337541,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337541","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337540,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337540","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337539,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337539","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337538,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337538","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337537,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337537","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337536,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337536","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337535,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337535","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337534,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337534","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337533,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337533","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337532,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337532","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337531,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337531","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337530,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337530","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337529,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337529","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337528,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337528","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337527,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337527","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337526,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337526","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337525,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337525","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337524,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337524","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337523,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337523","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337522,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337522","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337521,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337521","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337520,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337520","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337519,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337519","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337518,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337518","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337517,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337517","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337516,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337516","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337515,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337515","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337514,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337514","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337513,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337513","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337512,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337512","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337511,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337511","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337510,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337510","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337509,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337509","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337508,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337508","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337507,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337507","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337506,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337506","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337505,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337505","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337504,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337504","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337503,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337503","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337502,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337502","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337501,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337501","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337500,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337500","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337499,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337499","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337498,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337498","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337497,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337497","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337496,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337496","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337495,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337495","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337494,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337494","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337493,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337493","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337492,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337492","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337491,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337491","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337490,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337490","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337489,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337489","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337488,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337488","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337487,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337487","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337486,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337486","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337485,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337485","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337484,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337484","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337483,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337483","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337482,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337482","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337481,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337481","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337480,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337480","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337479,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337479","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337478,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337478","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337477,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337477","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337476,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337476","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337475,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337475","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337474,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337474","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337473,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337473","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337472,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337472","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337471,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337471","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337470,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337470","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337469,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337469","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337468,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337468","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337467,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337467","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337466,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337466","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337465,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337465","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337464,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337464","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337463,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337463","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337462,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337462","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337461,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337461","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337460,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337460","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337459,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337459","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":337458,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337458","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337457,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337457","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337456,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337456","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337455,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337455","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337454,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337454","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337453,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337453","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337452,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337452","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337451,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337451","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337450,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337450","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337449,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337449","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337448,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337448","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337447,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337447","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337446,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337446","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337445,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337445","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337444,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337444","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337443,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337443","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337442,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337442","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337441,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337441","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337440,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337440","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337439,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337439","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337438,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337438","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337437,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337437","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337436,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337436","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337435,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337435","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337434,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337434","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337433,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337433","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337432,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337432","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337431,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337431","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337430,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337430","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337429,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337429","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337428,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337428","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337427,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337427","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337426,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337426","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337425,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337425","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337424,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337424","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337423,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337423","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337422,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337422","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337421,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337421","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337420,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337420","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337419,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337419","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337418,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337418","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337417,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337417","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337416,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337416","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337415,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337415","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337414,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337414","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337413,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337413","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":337412,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337412","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337411,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337411","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337410,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337410","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337409,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337409","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337408,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337408","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337407,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337407","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337406,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337406","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337405,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337405","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337404,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337404","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337403,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337403","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337402,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337402","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337401,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337401","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337400,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337400","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337399,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337399","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337398,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337398","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337397,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337397","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337396,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337396","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337395,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337395","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337394,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337394","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337393,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337393","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":337392,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337392","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":337391,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337391","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337390,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337390","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337389,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337389","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337388,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337388","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337387,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337387","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":337386,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337386","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":337385,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337385","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":337384,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/337384","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}