{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":355165,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355165","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":355164,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355164","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355163,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355163","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355162,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355162","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355161,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355161","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355160,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355160","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355159,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355159","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355158,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355158","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355157,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355157","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355156,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355156","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355155,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355155","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355154,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355154","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355153,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355153","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355152,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355152","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355151,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355151","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355150,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355150","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355149,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355149","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355148,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355148","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355147,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355147","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355146,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355146","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355145,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355145","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355144,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355144","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355143,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355143","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355142,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355142","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355141,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355141","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355140,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355140","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355139,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355139","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355138,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355138","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355137,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355137","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355136,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355136","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355135,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355135","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355134,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355134","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355133,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355133","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355132,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355132","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355131,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355131","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355130,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355130","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355129,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355129","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355128,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355128","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355127,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355127","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355126,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355126","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355125,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355125","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355124,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355124","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355123,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355123","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355122,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355122","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355121,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355121","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355120,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355120","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355119,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355119","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355118,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355118","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355117,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355117","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355116,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355116","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355115,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355115","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355114,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355114","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355113,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355113","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355112,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355112","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355111,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355111","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355110,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355110","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355109,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355109","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355108,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355108","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355107,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355107","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355106,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355106","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355105,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355105","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355104,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355104","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355103,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355103","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355102,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355102","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355101,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355101","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355100,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355100","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355099,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355099","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355098,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355098","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355097,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355097","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355096,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355096","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":355095,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355095","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":355094,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355094","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":355093,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355093","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":355092,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355092","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355091,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355091","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355090,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355090","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355089,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355089","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355088,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355088","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355087,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355087","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355086,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355086","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355085,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355085","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355084,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355084","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355083,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355083","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355082,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355082","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355081,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355081","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355080,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355080","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355079,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355079","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355078,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355078","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355077,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355077","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355076,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355076","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355075,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355075","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355074,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355074","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355073,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355073","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355072,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355072","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355071,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355071","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355070,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355070","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355069,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355069","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355068,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355068","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355067,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355067","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355066,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355066","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355065,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355065","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355064,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355064","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355063,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355063","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355062,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355062","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355061,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355061","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355060,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355060","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355059,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355059","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355058,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355058","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355057,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355057","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355056,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355056","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355055,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355055","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355054,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355054","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355053,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355053","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355052,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355052","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355051,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355051","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355050,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355050","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355049,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355049","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355048,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355048","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355047,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355047","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355046,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355046","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355045,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355045","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355044,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355044","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355043,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355043","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355042,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355042","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355041,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355041","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355040,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355040","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355039,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355039","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355038,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355038","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355037,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355037","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355036,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355036","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355035,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355035","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355034,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355034","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355033,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355033","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355032,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355032","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355031,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355031","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355030,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355030","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355029,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355029","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355028,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355028","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355027,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355027","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355026,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355026","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355025,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355025","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355024,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355024","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355023,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355023","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355022,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355022","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355021,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355021","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355020,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355020","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355019,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355019","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355018,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355018","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355017,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355017","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355016,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355016","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355015,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355015","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355014,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355014","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355013,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355013","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355012,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355012","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355011,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355011","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355010,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355010","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355009,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355009","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355008,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355008","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355007,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355007","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355006,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355006","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355005,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355005","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355004,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355004","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355003,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355003","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355002,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355002","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355001,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355001","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":355000,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/355000","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354999,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354999","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354998,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354998","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354997,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354997","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354996,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354996","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354995,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354995","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354994,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354994","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354993,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354993","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354992,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354992","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354991,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354991","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354990,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354990","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354989,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354989","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354988,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354988","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354987,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354987","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354986,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354986","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354985,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354985","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354984,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354984","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354983,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354983","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354982,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354982","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354981,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354981","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354980,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354980","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354979,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354979","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354978,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354978","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354977,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354977","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354976,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354976","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354975,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354975","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354974,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354974","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354973,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354973","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354972,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354972","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354971,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354971","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354970,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354970","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354969,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354969","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354968,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354968","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354967,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354967","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354966,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354966","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354965,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354965","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354964,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354964","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354963,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354963","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354962,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354962","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354961,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354961","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354960,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354960","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354959,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354959","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354958,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354958","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354957,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354957","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354956,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354956","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354955,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354955","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354954,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354954","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354953,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354953","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354952,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354952","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354951,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354951","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354950,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354950","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354949,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354949","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354948,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354948","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354947,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354947","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354946,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354946","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354945,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354945","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354944,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354944","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354943,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354943","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354942,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354942","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354941,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354941","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354940,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354940","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354939,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354939","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354938,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354938","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354937,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354937","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354936,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354936","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354935,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354935","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354934,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354934","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354933,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354933","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354932,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354932","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354931,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354931","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354930,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354930","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354929,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354929","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354928,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354928","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354927,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354927","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354926,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354926","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354925,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354925","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354924,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354924","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354923,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354923","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354922,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354922","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354921,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354921","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354920,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354920","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354919,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354919","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354918,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354918","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354917,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354917","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354916,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354916","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354915,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354915","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354914,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354914","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354913,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354913","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354912,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354912","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354911,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354911","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354910,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354910","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354909,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354909","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354908,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354908","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354907,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354907","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354906,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354906","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354905,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354905","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354904,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354904","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354903,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354903","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354902,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354902","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354901,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354901","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354900,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354900","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354899,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354899","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354898,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354898","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354897,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354897","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354896,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354896","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354895,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354895","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354894,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354894","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354893,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354893","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354892,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354892","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354891,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354891","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354890,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354890","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354889,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354889","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354888,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354888","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354887,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354887","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354886,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354886","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354885,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354885","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354884,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354884","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354883,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354883","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354882,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354882","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354881,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354881","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354880,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354880","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354879,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354879","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354878,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354878","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354877,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354877","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354876,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354876","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354875,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354875","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354874,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354874","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354873,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354873","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354872,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354872","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354871,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354871","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354870,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354870","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354869,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354869","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354868,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354868","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354867,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354867","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354866,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354866","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354865,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354865","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354864,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354864","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354863,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354863","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354862,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354862","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354861,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354861","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354860,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354860","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354859,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354859","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354858,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354858","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354857,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354857","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354856,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354856","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354855,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354855","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354854,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354854","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354853,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354853","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354852,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354852","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354851,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354851","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354850,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354850","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354849,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354849","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354848,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354848","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354847,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354847","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354846,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354846","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354845,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354845","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354844,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354844","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354843,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354843","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354842,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354842","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354841,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354841","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354840,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354840","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354839,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354839","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354838,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354838","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354837,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354837","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354836,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354836","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354835,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354835","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354834,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354834","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354833,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354833","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354832,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354832","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354831,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354831","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354830,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354830","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354829,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354829","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354828,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354828","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354827,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354827","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354826,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354826","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354825,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354825","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354824,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354824","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354823,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354823","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354822,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354822","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354821,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354821","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354820,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354820","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354819,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354819","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354818,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354818","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354817,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354817","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354816,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354816","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354815,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354815","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354814,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354814","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354813,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354813","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354812,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354812","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354811,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354811","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354810,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354810","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354809,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354809","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354808,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354808","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354807,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354807","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354806,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354806","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354805,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354805","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354804,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354804","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354803,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354803","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354802,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354802","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354801,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354801","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354800,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354800","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354799,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354799","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354798,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354798","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354797,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354797","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354796,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354796","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354795,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354795","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354794,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354794","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354793,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354793","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354792,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354792","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354791,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354791","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354790,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354790","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354789,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354789","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354788,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354788","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354787,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354787","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354786,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354786","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354785,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354785","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354784,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354784","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354783,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354783","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354782,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354782","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354781,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354781","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354780,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354780","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354779,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354779","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354778,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354778","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354777,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354777","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354776,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354776","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354775,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354775","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354774,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354774","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354773,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354773","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354772,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354772","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354771,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354771","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354770,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354770","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354769,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354769","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354768,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354768","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354767,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354767","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354766,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354766","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354765,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354765","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354764,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354764","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354763,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354763","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354762,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354762","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354761,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354761","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354760,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354760","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354759,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354759","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354758,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354758","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354757,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354757","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354756,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354756","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354755,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354755","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354754,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354754","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354753,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354753","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354752,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354752","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354751,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354751","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354750,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354750","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354749,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354749","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354748,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354748","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":354747,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354747","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":354746,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354746","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":354745,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354745","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354744,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354744","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354743,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354743","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354742,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354742","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354741,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354741","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354740,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354740","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354739,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354739","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354738,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354738","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354737,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354737","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354736,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354736","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354735,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354735","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354734,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354734","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354733,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354733","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354732,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354732","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354731,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354731","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354730,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354730","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354729,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354729","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354728,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354728","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354727,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354727","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354726,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354726","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354725,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354725","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354724,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354724","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354723,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354723","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354722,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354722","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354721,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354721","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":354720,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354720","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354719,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354719","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354718,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354718","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354717,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354717","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354716,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354716","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354715,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354715","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354714,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354714","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354713,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354713","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354712,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354712","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354711,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354711","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354710,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354710","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354709,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354709","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354708,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354708","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354707,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354707","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354706,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354706","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354705,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354705","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354704,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354704","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354703,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354703","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354702,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354702","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354701,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354701","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354700,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354700","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354699,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354699","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354698,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354698","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354697,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354697","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354696,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354696","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354695,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354695","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354694,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354694","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354693,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354693","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":354692,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354692","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354691,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354691","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354690,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354690","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354689,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354689","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354688,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354688","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354687,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354687","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354686,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354686","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354685,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354685","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354684,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354684","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354683,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354683","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354682,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354682","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354681,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354681","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354680,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354680","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354679,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354679","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354678,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354678","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354677,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354677","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354676,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354676","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354675,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354675","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354674,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354674","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354673,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354673","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354672,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354672","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354671,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354671","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354670,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354670","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354669,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354669","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354668,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354668","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354667,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354667","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354666,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354666","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354665,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354665","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354664,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354664","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354663,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354663","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354662,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354662","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354661,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354661","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354660,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354660","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354659,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354659","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":354658,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354658","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":354657,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354657","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354656,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354656","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354655,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354655","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354654,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354654","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354653,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354653","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354652,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354652","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354651,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354651","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354650,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354650","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354649,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354649","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354648,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354648","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354647,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354647","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354646,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354646","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354645,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354645","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354644,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354644","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354643,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354643","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354642,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354642","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354641,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354641","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354640,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354640","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354639,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354639","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354638,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354638","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354637,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354637","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354636,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354636","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354635,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354635","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354634,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354634","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354633,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354633","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354632,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354632","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354631,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354631","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354630,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354630","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354629,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354629","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354628,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354628","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354627,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354627","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354626,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354626","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354625,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354625","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354624,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354624","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354623,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354623","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354622,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354622","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354621,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354621","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354620,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354620","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354619,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354619","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354618,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354618","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354617,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354617","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354616,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354616","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354615,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354615","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354614,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354614","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354613,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354613","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354612,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354612","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354611,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354611","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354610,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354610","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354609,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354609","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354608,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354608","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354607,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354607","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354606,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354606","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354605,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354605","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354604,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354604","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354603,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354603","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354602,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354602","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354601,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354601","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354600,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354600","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354599,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354599","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354598,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354598","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354597,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354597","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354596,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354596","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354595,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354595","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":354594,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354594","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354593,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354593","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354592,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354592","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354591,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354591","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354590,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354590","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354589,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354589","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354588,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354588","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354587,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354587","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354586,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354586","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354585,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354585","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354584,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354584","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354583,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354583","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354582,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354582","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354581,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354581","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354580,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354580","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354579,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354579","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354578,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354578","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354577,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354577","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354576,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354576","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354575,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354575","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354574,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354574","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354573,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354573","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354572,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354572","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354571,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354571","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354570,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354570","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354569,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354569","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354568,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354568","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354567,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354567","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354566,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354566","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354565,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354565","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354564,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354564","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354563,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354563","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354562,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354562","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354561,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354561","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354560,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354560","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354559,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354559","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354558,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354558","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354557,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354557","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354556,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354556","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354555,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354555","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354554,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354554","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354553,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354553","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354552,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354552","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354551,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354551","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354550,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354550","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354549,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354549","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354548,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354548","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354547,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354547","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354546,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354546","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354545,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354545","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354544,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354544","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354543,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354543","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354542,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354542","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354541,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354541","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354540,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354540","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354539,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354539","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354538,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354538","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354537,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354537","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354536,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354536","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":354535,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354535","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354534,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354534","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354533,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354533","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354532,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354532","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354531,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354531","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354530,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354530","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354529,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354529","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354528,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354528","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354527,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354527","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354526,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354526","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354525,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354525","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354524,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354524","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354523,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354523","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354522,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354522","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354521,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354521","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354520,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354520","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354519,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354519","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354518,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354518","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354517,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354517","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354516,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354516","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354515,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354515","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354514,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354514","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354513,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354513","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354512,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354512","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354511,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354511","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354510,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354510","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354509,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354509","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354508,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354508","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354507,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354507","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354506,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354506","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354505,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354505","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354504,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354504","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354503,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354503","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354502,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354502","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354501,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354501","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354500,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354500","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354499,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354499","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354498,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354498","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354497,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354497","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354496,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354496","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354495,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354495","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354494,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354494","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354493,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354493","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354492,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354492","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354491,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354491","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354490,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354490","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354489,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354489","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354488,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354488","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354487,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354487","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354486,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354486","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354485,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354485","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354484,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354484","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354483,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354483","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354482,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354482","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354481,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354481","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354480,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354480","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354479,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354479","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354478,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354478","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354477,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354477","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354476,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354476","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354475,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354475","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354474,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354474","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354473,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354473","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354472,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354472","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354471,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354471","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354470,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354470","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354469,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354469","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354468,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354468","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354467,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354467","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354466,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354466","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354465,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354465","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354464,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354464","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354463,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354463","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354462,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354462","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354461,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354461","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354460,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354460","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354459,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354459","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354458,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354458","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":354457,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/354457","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}