{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":347777,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347777","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347776,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347776","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347775,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347775","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347774,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347774","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347773,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347773","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347772,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347772","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347771,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347771","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347770,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347770","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347769,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347769","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347768,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347768","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347767,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347767","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347766,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347766","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347765,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347765","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347764,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347764","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347763,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347763","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347762,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347762","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347761,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347761","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347760,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347760","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347759,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347759","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347758,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347758","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347757,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347757","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347756,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347756","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347755,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347755","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347754,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347754","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347753,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347753","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347752,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347752","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347751,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347751","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347750,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347750","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347749,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347749","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347748,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347748","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347747,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347747","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347746,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347746","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347745,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347745","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347744,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347744","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347743,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347743","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347742,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347742","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347741,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347741","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347740,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347740","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347739,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347739","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347738,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347738","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347737,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347737","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347736,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347736","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347735,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347735","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347734,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347734","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347733,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347733","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347732,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347732","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347731,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347731","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347730,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347730","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347729,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347729","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347728,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347728","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347727,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347727","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347726,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347726","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347725,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347725","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347724,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347724","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347723,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347723","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347722,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347722","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347721,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347721","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347720,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347720","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347719,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347719","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347718,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347718","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347717,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347717","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347716,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347716","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347715,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347715","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347714,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347714","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347713,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347713","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347712,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347712","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347711,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347711","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347710,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347710","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347709,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347709","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347708,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347708","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347707,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347707","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347706,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347706","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347705,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347705","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347704,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347704","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347703,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347703","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347702,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347702","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347701,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347701","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347700,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347700","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347699,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347699","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347698,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347698","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347697,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347697","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347696,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347696","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347695,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347695","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347694,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347694","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347693,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347693","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347692,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347692","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347691,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347691","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347690,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347690","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347689,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347689","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347688,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347688","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347687,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347687","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347686,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347686","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347685,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347685","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347684,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347684","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347683,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347683","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347682,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347682","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347681,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347681","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347680,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347680","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347679,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347679","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347678,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347678","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347677,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347677","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347676,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347676","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347675,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347675","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347674,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347674","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347673,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347673","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347672,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347672","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347671,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347671","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347670,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347670","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347669,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347669","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347668,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347668","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347667,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347667","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347666,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347666","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347665,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347665","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347664,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347664","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347663,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347663","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347662,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347662","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347661,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347661","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347660,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347660","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347659,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347659","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347658,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347658","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347657,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347657","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347656,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347656","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347655,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347655","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347654,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347654","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347653,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347653","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347652,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347652","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347651,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347651","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347650,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347650","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347649,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347649","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347648,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347648","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347647,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347647","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347646,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347646","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347645,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347645","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347644,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347644","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347643,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347643","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347642,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347642","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347641,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347641","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347640,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347640","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347639,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347639","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347638,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347638","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347637,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347637","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347636,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347636","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347635,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347635","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347634,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347634","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347633,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347633","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347632,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347632","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347631,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347631","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347630,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347630","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347629,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347629","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347628,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347628","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347627,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347627","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347626,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347626","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347625,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347625","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347624,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347624","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347623,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347623","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347622,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347622","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347621,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347621","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347620,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347620","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347619,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347619","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347618,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347618","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347617,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347617","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347616,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347616","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347615,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347615","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347614,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347614","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347613,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347613","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347612,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347612","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347611,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347611","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347610,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347610","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347609,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347609","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347608,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347608","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347607,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347607","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347606,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347606","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347605,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347605","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347604,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347604","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347603,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347603","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347602,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347602","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347601,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347601","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347600,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347600","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347599,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347599","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347598,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347598","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347597,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347597","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347596,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347596","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347595,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347595","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347594,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347594","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347593,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347593","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347592,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347592","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347591,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347591","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347590,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347590","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347589,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347589","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347588,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347588","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347587,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347587","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347586,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347586","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347585,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347585","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347584,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347584","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347583,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347583","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347582,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347582","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347581,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347581","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347580,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347580","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347579,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347579","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347578,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347578","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347577,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347577","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347576,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347576","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347575,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347575","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347574,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347574","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347573,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347573","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347572,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347572","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347571,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347571","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347570,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347570","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347569,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347569","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347568,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347568","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347567,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347567","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347566,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347566","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347565,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347565","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347564,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347564","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347563,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347563","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347562,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347562","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347561,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347561","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347560,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347560","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347559,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347559","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347558,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347558","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347557,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347557","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347556,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347556","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347555,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347555","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347554,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347554","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347553,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347553","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347552,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347552","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347551,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347551","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347550,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347550","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347549,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347549","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347548,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347548","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347547,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347547","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347546,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347546","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347545,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347545","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347544,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347544","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347543,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347543","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":347542,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347542","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347541,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347541","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347540,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347540","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347539,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347539","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347538,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347538","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347537,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347537","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347536,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347536","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347535,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347535","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347534,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347534","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347533,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347533","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347532,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347532","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347531,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347531","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347530,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347530","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347529,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347529","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347528,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347528","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347527,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347527","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347526,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347526","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347525,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347525","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347524,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347524","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347523,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347523","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347522,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347522","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347521,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347521","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347520,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347520","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347519,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347519","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347518,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347518","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347517,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347517","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347516,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347516","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347515,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347515","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347514,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347514","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347513,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347513","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347512,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347512","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347511,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347511","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347510,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347510","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347509,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347509","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347508,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347508","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347507,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347507","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347506,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347506","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347505,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347505","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347504,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347504","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347503,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347503","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347502,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347502","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347501,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347501","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347500,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347500","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347499,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347499","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347498,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347498","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347497,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347497","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347496,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347496","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347495,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347495","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347494,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347494","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347493,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347493","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347492,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347492","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347491,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347491","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347490,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347490","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347489,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347489","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347488,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347488","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347487,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347487","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347486,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347486","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347485,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347485","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347484,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347484","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347483,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347483","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347482,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347482","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347481,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347481","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347480,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347480","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347479,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347479","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347478,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347478","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347477,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347477","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347476,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347476","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347475,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347475","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347474,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347474","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":347473,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347473","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347472,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347472","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347471,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347471","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347470,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347470","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347469,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347469","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347468,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347468","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347467,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347467","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347466,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347466","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347465,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347465","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347464,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347464","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347463,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347463","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347462,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347462","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347461,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347461","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347460,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347460","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347459,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347459","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347458,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347458","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347457,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347457","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347456,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347456","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347455,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347455","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347454,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347454","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347453,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347453","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347452,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347452","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347451,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347451","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347450,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347450","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347449,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347449","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347448,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347448","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347447,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347447","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347446,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347446","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347445,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347445","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347444,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347444","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347443,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347443","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347442,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347442","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347441,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347441","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347440,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347440","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347439,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347439","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347438,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347438","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347437,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347437","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347436,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347436","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347435,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347435","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347434,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347434","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347433,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347433","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347432,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347432","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347431,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347431","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347430,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347430","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347429,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347429","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347428,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347428","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347427,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347427","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347426,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347426","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347425,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347425","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347424,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347424","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347423,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347423","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347422,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347422","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347421,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347421","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347420,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347420","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347419,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347419","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347418,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347418","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347417,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347417","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347416,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347416","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347415,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347415","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347414,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347414","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347413,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347413","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347412,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347412","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347411,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347411","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347410,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347410","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347409,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347409","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347408,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347408","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347407,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347407","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347406,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347406","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347405,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347405","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347404,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347404","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347403,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347403","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347402,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347402","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347401,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347401","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347400,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347400","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347399,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347399","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347398,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347398","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347397,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347397","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347396,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347396","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347395,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347395","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347394,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347394","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347393,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347393","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347392,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347392","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347391,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347391","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347390,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347390","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347389,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347389","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347388,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347388","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347387,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347387","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347386,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347386","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347385,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347385","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347384,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347384","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347383,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347383","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347382,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347382","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347381,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347381","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347380,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347380","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347379,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347379","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347378,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347378","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347377,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347377","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347376,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347376","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347375,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347375","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347374,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347374","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347373,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347373","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347372,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347372","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347371,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347371","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347370,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347370","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347369,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347369","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347368,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347368","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347367,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347367","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347366,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347366","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347365,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347365","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347364,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347364","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347363,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347363","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347362,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347362","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347361,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347361","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347360,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347360","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347359,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347359","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347358,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347358","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347357,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347357","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347356,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347356","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347355,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347355","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347354,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347354","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347353,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347353","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347352,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347352","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347351,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347351","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347350,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347350","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347349,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347349","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347348,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347348","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347347,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347347","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347346,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347346","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347345,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347345","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347344,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347344","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347343,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347343","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":347342,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347342","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347341,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347341","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347340,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347340","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347339,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347339","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347338,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347338","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347337,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347337","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347336,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347336","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347335,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347335","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347334,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347334","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347333,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347333","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347332,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347332","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347331,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347331","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347330,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347330","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347329,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347329","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347328,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347328","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347327,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347327","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347326,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347326","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347325,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347325","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347324,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347324","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347323,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347323","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347322,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347322","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347321,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347321","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347320,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347320","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347319,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347319","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347318,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347318","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347317,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347317","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347316,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347316","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347315,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347315","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347314,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347314","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347313,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347313","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347312,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347312","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347311,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347311","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347310,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347310","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347309,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347309","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347308,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347308","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347307,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347307","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347306,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347306","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347305,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347305","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347304,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347304","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347303,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347303","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347302,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347302","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347301,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347301","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347300,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347300","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347299,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347299","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347298,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347298","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347297,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347297","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347296,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347296","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":347295,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347295","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347294,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347294","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347293,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347293","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347292,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347292","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347291,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347291","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347290,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347290","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347289,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347289","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347288,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347288","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347287,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347287","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347286,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347286","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347285,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347285","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347284,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347284","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347283,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347283","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347282,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347282","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347281,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347281","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347280,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347280","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347279,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347279","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347278,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347278","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347277,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347277","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347276,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347276","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347275,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347275","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347274,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347274","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347273,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347273","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347272,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347272","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347271,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347271","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347270,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347270","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347269,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347269","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":347268,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347268","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347267,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347267","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347266,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347266","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347265,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347265","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347264,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347264","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347263,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347263","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347262,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347262","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347261,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347261","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347260,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347260","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347259,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347259","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347258,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347258","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347257,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347257","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347256,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347256","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347255,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347255","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347254,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347254","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347253,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347253","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347252,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347252","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347251,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347251","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347250,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347250","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347249,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347249","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347248,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347248","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347247,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347247","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347246,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347246","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347245,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347245","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347244,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347244","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347243,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347243","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347242,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347242","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347241,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347241","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347240,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347240","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347239,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347239","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347238,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347238","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347237,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347237","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347236,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347236","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347235,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347235","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347234,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347234","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347233,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347233","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347232,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347232","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347231,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347231","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347230,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347230","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347229,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347229","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347228,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347228","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347227,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347227","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347226,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347226","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347225,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347225","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347224,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347224","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347223,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347223","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347222,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347222","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347221,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347221","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347220,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347220","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347219,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347219","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347218,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347218","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347217,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347217","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347216,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347216","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347215,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347215","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347214,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347214","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347213,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347213","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347212,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347212","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347211,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347211","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347210,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347210","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347209,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347209","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347208,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347208","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347207,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347207","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347206,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347206","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347205,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347205","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347204,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347204","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347203,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347203","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347202,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347202","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347201,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347201","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347200,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347200","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347199,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347199","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347198,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347198","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347197,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347197","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347196,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347196","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347195,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347195","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347194,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347194","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347193,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347193","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347192,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347192","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347191,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347191","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347190,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347190","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347189,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347189","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347188,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347188","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347187,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347187","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347186,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347186","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347185,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347185","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347184,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347184","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347183,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347183","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347182,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347182","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347181,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347181","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347180,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347180","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347179,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347179","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347178,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347178","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347177,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347177","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347176,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347176","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347175,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347175","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347174,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347174","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347173,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347173","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347172,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347172","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347171,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347171","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347170,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347170","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347169,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347169","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347168,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347168","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347167,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347167","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347166,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347166","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347165,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347165","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347164,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347164","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347163,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347163","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347162,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347162","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347161,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347161","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347160,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347160","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347159,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347159","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347158,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347158","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347157,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347157","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347156,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347156","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347155,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347155","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347154,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347154","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347153,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347153","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347152,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347152","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347151,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347151","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347150,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347150","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347149,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347149","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347148,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347148","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347147,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347147","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347146,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347146","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":347145,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347145","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347144,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347144","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347143,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347143","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347142,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347142","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347141,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347141","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347140,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347140","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347139,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347139","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347138,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347138","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347137,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347137","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347136,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347136","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347135,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347135","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347134,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347134","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347133,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347133","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347132,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347132","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347131,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347131","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347130,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347130","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347129,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347129","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347128,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347128","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347127,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347127","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347126,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347126","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347125,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347125","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347124,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347124","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347123,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347123","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347122,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347122","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347121,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347121","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347120,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347120","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347119,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347119","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347118,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347118","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347117,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347117","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347116,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347116","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347115,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347115","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347114,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347114","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347113,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347113","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347112,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347112","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347111,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347111","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347110,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347110","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347109,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347109","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347108,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347108","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347107,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347107","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347106,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347106","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347105,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347105","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347104,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347104","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347103,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347103","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347102,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347102","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347101,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347101","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347100,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347100","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347099,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347099","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":347098,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347098","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347097,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347097","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347096,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347096","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347095,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347095","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347094,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347094","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347093,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347093","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347092,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347092","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347091,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347091","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347090,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347090","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347089,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347089","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347088,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347088","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347087,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347087","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347086,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347086","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347085,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347085","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347084,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347084","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347083,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347083","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347082,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347082","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347081,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347081","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347080,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347080","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347079,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347079","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":347078,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347078","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":347077,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347077","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347076,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347076","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347075,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347075","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347074,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347074","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347073,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347073","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":347072,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347072","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":347071,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347071","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":347070,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/347070","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}