{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":352233,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352233","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":352232,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352232","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":352231,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352231","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":352230,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352230","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":352229,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352229","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":352228,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352228","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":352227,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352227","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352226,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352226","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352225,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352225","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352224,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352224","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352223,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352223","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352222,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352222","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352221,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352221","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352220,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352220","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352219,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352219","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352218,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352218","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352217,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352217","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352216,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352216","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352215,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352215","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352214,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352214","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352213,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352213","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352212,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352212","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352211,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352211","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352210,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352210","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352209,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352209","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352208,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352208","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352207,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352207","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352206,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352206","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352205,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352205","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352204,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352204","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352203,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352203","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352202,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352202","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352201,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352201","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352200,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352200","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352199,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352199","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352198,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352198","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352197,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352197","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352196,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352196","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352195,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352195","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352194,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352194","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352193,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352193","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352192,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352192","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352191,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352191","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352190,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352190","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352189,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352189","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352188,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352188","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352187,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352187","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352186,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352186","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352185,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352185","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352184,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352184","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352183,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352183","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352182,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352182","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352181,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352181","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352180,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352180","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352179,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352179","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352178,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352178","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352177,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352177","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352176,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352176","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352175,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352175","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352174,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352174","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352173,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352173","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352172,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352172","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352171,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352171","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352170,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352170","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352169,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352169","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352168,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352168","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352167,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352167","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352166,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352166","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352165,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352165","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352164,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352164","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352163,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352163","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352162,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352162","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352161,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352161","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":352160,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352160","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352159,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352159","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352158,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352158","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352157,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352157","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352156,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352156","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352155,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352155","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352154,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352154","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352153,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352153","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352152,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352152","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352151,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352151","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352150,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352150","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352149,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352149","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352148,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352148","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352147,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352147","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352146,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352146","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352145,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352145","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352144,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352144","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352143,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352143","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352142,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352142","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352141,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352141","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352140,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352140","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352139,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352139","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352138,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352138","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352137,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352137","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352136,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352136","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352135,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352135","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352134,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352134","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352133,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352133","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352132,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352132","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352131,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352131","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352130,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352130","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352129,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352129","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352128,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352128","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352127,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352127","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352126,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352126","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352125,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352125","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352124,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352124","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352123,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352123","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352122,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352122","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352121,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352121","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352120,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352120","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352119,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352119","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352118,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352118","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352117,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352117","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352116,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352116","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352115,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352115","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352114,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352114","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352113,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352113","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352112,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352112","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352111,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352111","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352110,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352110","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352109,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352109","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352108,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352108","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352107,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352107","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352106,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352106","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352105,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352105","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352104,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352104","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352103,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352103","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352102,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352102","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352101,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352101","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352100,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352100","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352099,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352099","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352098,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352098","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352097,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352097","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352096,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352096","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352095,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352095","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352094,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352094","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352093,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352093","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352092,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352092","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":352091,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352091","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352090,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352090","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352089,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352089","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352088,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352088","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352087,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352087","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352086,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352086","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352085,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352085","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352084,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352084","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352083,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352083","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352082,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352082","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352081,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352081","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352080,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352080","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352079,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352079","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352078,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352078","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352077,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352077","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352076,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352076","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352075,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352075","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352074,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352074","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352073,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352073","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352072,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352072","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352071,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352071","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352070,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352070","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352069,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352069","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352068,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352068","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352067,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352067","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352066,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352066","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352065,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352065","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352064,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352064","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352063,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352063","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352062,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352062","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352061,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352061","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352060,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352060","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352059,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352059","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352058,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352058","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352057,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352057","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352056,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352056","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352055,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352055","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352054,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352054","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352053,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352053","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352052,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352052","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352051,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352051","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352050,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352050","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352049,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352049","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352048,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352048","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352047,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352047","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352046,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352046","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352045,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352045","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352044,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352044","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352043,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352043","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352042,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352042","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352041,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352041","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352040,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352040","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352039,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352039","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352038,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352038","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352037,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352037","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352036,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352036","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352035,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352035","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352034,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352034","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352033,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352033","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352032,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352032","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352031,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352031","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352030,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352030","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352029,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352029","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352028,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352028","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352027,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352027","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352026,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352026","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352025,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352025","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352024,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352024","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352023,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352023","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352022,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352022","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352021,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352021","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352020,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352020","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352019,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352019","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352018,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352018","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352017,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352017","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352016,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352016","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352015,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352015","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352014,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352014","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352013,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352013","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352012,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352012","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":352011,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352011","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352010,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352010","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352009,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352009","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352008,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352008","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352007,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352007","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352006,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352006","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352005,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352005","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352004,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352004","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352003,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352003","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352002,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352002","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352001,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352001","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":352000,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352000","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351999,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351999","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351998,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351998","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351997,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351997","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351996,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351996","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351995,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351995","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351994,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351994","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351993,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351993","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351992,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351992","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351991,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351991","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351990,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351990","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351989,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351989","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351988,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351988","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351987,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351987","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351986,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351986","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351985,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351985","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351984,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351984","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351983,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351983","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351982,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351982","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351981,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351981","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351980,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351980","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351979,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351979","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351978,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351978","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351977,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351977","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351976,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351976","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351975,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351975","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351974,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351974","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351973,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351973","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351972,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351972","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351971,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351971","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351970,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351970","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351969,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351969","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351968,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351968","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351967,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351967","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351966,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351966","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351965,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351965","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351964,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351964","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351963,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351963","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351962,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351962","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351961,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351961","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351960,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351960","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351959,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351959","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351958,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351958","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351957,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351957","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351956,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351956","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351955,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351955","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351954,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351954","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351953,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351953","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351952,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351952","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351951,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351951","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351950,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351950","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351949,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351949","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351948,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351948","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351947,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351947","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351946,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351946","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351945,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351945","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351944,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351944","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351943,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351943","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351942,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351942","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351941,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351941","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351940,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351940","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351939,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351939","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351938,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351938","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351937,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351937","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351936,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351936","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351935,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351935","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351934,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351934","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351933,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351933","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351932,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351932","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351931,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351931","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351930,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351930","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351929,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351929","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351928,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351928","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351927,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351927","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351926,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351926","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351925,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351925","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351924,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351924","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351923,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351923","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":351922,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351922","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351921,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351921","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351920,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351920","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351919,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351919","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351918,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351918","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351917,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351917","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351916,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351916","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351915,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351915","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351914,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351914","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351913,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351913","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351912,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351912","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351911,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351911","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351910,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351910","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351909,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351909","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351908,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351908","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351907,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351907","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351906,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351906","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351905,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351905","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351904,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351904","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351903,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351903","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351902,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351902","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351901,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351901","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351900,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351900","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351899,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351899","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351898,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351898","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351897,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351897","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351896,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351896","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351895,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351895","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351894,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351894","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351893,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351893","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351892,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351892","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351891,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351891","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351890,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351890","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351889,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351889","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351888,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351888","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351887,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351887","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351886,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351886","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351885,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351885","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351884,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351884","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351883,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351883","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351882,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351882","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351881,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351881","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351880,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351880","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351879,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351879","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351878,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351878","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351877,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351877","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351876,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351876","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351875,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351875","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351874,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351874","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351873,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351873","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351872,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351872","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351871,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351871","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351870,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351870","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351869,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351869","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351868,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351868","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351867,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351867","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351866,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351866","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351865,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351865","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351864,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351864","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351863,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351863","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351862,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351862","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351861,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351861","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351860,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351860","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351859,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351859","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351858,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351858","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351857,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351857","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351856,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351856","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351855,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351855","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351854,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351854","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351853,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351853","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351852,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351852","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351851,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351851","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351850,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351850","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351849,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351849","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351848,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351848","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351847,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351847","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351846,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351846","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351845,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351845","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351844,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351844","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351843,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351843","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351842,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351842","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351841,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351841","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351840,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351840","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351839,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351839","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351838,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351838","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351837,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351837","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351836,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351836","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351835,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351835","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351834,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351834","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351833,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351833","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351832,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351832","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351831,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351831","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351830,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351830","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351829,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351829","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351828,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351828","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351827,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351827","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351826,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351826","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351825,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351825","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351824,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351824","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351823,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351823","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351822,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351822","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351821,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351821","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351820,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351820","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351819,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351819","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351818,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351818","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351817,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351817","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351816,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351816","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351815,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351815","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351814,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351814","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351813,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351813","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351812,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351812","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351811,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351811","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351810,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351810","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351809,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351809","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351808,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351808","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351807,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351807","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351806,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351806","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351805,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351805","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351804,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351804","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351803,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351803","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351802,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351802","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351801,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351801","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351800,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351800","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351799,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351799","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351798,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351798","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351797,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351797","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351796,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351796","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351795,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351795","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351794,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351794","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351793,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351793","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351792,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351792","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351791,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351791","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351790,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351790","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351789,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351789","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351788,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351788","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351787,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351787","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351786,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351786","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351785,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351785","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351784,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351784","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351783,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351783","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351782,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351782","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351781,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351781","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351780,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351780","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351779,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351779","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351778,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351778","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351777,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351777","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351776,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351776","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351775,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351775","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351774,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351774","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351773,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351773","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351772,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351772","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351771,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351771","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":351770,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351770","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351769,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351769","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351768,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351768","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351767,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351767","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351766,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351766","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351765,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351765","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351764,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351764","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351763,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351763","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351762,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351762","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351761,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351761","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351760,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351760","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351759,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351759","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351758,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351758","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351757,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351757","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351756,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351756","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351755,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351755","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351754,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351754","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351753,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351753","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351752,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351752","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351751,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351751","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351750,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351750","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351749,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351749","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351748,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351748","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351747,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351747","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351746,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351746","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351745,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351745","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351744,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351744","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351743,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351743","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351742,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351742","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351741,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351741","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351740,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351740","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351739,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351739","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351738,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351738","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351737,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351737","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351736,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351736","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351735,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351735","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351734,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351734","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351733,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351733","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351732,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351732","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351731,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351731","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351730,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351730","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351729,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351729","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351728,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351728","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351727,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351727","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351726,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351726","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351725,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351725","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351724,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351724","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351723,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351723","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351722,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351722","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351721,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351721","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351720,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351720","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351719,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351719","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351718,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351718","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351717,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351717","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351716,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351716","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351715,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351715","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351714,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351714","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351713,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351713","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351712,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351712","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351711,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351711","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351710,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351710","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351709,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351709","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351708,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351708","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351707,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351707","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351706,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351706","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351705,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351705","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351704,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351704","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351703,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351703","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351702,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351702","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351701,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351701","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351700,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351700","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351699,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351699","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351698,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351698","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351697,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351697","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351696,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351696","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351695,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351695","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351694,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351694","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351693,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351693","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351692,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351692","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351691,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351691","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351690,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351690","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351689,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351689","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351688,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351688","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351687,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351687","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351686,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351686","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351685,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351685","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351684,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351684","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351683,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351683","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351682,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351682","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351681,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351681","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351680,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351680","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351679,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351679","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351678,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351678","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351677,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351677","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351676,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351676","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351675,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351675","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351674,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351674","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351673,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351673","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351672,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351672","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351671,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351671","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351670,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351670","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351669,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351669","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351668,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351668","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351667,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351667","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351666,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351666","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351665,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351665","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351664,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351664","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351663,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351663","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351662,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351662","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351661,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351661","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351660,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351660","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351659,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351659","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351658,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351658","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351657,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351657","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351656,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351656","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351655,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351655","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351654,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351654","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351653,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351653","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351652,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351652","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351651,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351651","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351650,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351650","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351649,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351649","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351648,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351648","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351647,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351647","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351646,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351646","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351645,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351645","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351644,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351644","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351643,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351643","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351642,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351642","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351641,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351641","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351640,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351640","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351639,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351639","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351638,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351638","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351637,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351637","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351636,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351636","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351635,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351635","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351634,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351634","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351633,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351633","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351632,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351632","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351631,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351631","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351630,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351630","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351629,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351629","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351628,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351628","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351627,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351627","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351626,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351626","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351625,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351625","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351624,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351624","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351623,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351623","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351622,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351622","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351621,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351621","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351620,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351620","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351619,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351619","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351618,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351618","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351617,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351617","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351616,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351616","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351615,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351615","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351614,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351614","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351613,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351613","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351612,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351612","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351611,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351611","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351610,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351610","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351609,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351609","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351608,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351608","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351607,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351607","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351606,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351606","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351605,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351605","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351604,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351604","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351603,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351603","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351602,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351602","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351601,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351601","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351600,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351600","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351599,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351599","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351598,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351598","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351597,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351597","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351596,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351596","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351595,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351595","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351594,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351594","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351593,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351593","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351592,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351592","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351591,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351591","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351590,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351590","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351589,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351589","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351588,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351588","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351587,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351587","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351586,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351586","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351585,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351585","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351584,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351584","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351583,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351583","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351582,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351582","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351581,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351581","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351580,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351580","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351579,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351579","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351578,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351578","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351577,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351577","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351576,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351576","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351575,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351575","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351574,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351574","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351573,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351573","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351572,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351572","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351571,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351571","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351570,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351570","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351569,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351569","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351568,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351568","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351567,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351567","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351566,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351566","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351565,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351565","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351564,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351564","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351563,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351563","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351562,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351562","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351561,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351561","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351560,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351560","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351559,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351559","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351558,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351558","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351557,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351557","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351556,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351556","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351555,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351555","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351554,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351554","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351553,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351553","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351552,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351552","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351551,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351551","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351550,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351550","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351549,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351549","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351548,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351548","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351547,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351547","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351546,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351546","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351545,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351545","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351544,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351544","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351543,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351543","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351542,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351542","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351541,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351541","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351540,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351540","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351539,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351539","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351538,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351538","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351537,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351537","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351536,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351536","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351535,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351535","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351534,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351534","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351533,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351533","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351532,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351532","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351531,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351531","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351530,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351530","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351529,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351529","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351528,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351528","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351527,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351527","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351526,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351526","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":351525,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/351525","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}