{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":353651,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353651","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":353650,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353650","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":353649,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353649","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":353648,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353648","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":353647,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353647","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":353646,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353646","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":353645,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353645","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353644,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353644","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353643,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353643","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353642,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353642","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353641,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353641","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353640,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353640","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353639,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353639","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353638,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353638","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353637,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353637","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353636,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353636","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353635,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353635","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353634,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353634","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353633,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353633","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353632,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353632","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353631,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353631","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353630,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353630","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353629,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353629","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353628,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353628","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353627,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353627","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353626,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353626","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353625,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353625","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353624,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353624","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353623,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353623","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353622,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353622","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353621,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353621","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353620,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353620","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353619,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353619","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353618,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353618","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353617,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353617","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353616,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353616","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353615,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353615","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353614,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353614","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353613,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353613","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353612,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353612","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353611,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353611","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353610,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353610","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353609,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353609","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353608,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353608","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353607,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353607","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353606,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353606","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353605,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353605","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353604,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353604","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353603,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353603","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353602,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353602","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353601,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353601","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353600,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353600","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353599,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353599","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353598,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353598","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353597,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353597","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353596,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353596","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353595,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353595","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353594,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353594","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353593,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353593","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353592,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353592","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353591,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353591","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353590,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353590","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353589,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353589","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353588,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353588","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353587,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353587","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353586,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353586","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353585,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353585","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353584,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353584","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353583,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353583","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353582,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353582","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353581,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353581","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353580,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353580","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353579,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353579","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":353578,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353578","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353577,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353577","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353576,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353576","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353575,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353575","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353574,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353574","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353573,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353573","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353572,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353572","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353571,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353571","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353570,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353570","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353569,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353569","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353568,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353568","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353567,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353567","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353566,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353566","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353565,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353565","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353564,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353564","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353563,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353563","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353562,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353562","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353561,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353561","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353560,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353560","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353559,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353559","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353558,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353558","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353557,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353557","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353556,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353556","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353555,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353555","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353554,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353554","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353553,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353553","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353552,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353552","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353551,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353551","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353550,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353550","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353549,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353549","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353548,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353548","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353547,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353547","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353546,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353546","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353545,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353545","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353544,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353544","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353543,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353543","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353542,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353542","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353541,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353541","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353540,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353540","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353539,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353539","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353538,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353538","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353537,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353537","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353536,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353536","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353535,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353535","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353534,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353534","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353533,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353533","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353532,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353532","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353531,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353531","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353530,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353530","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353529,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353529","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353528,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353528","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353527,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353527","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353526,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353526","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353525,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353525","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353524,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353524","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353523,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353523","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353522,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353522","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353521,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353521","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353520,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353520","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353519,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353519","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353518,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353518","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353517,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353517","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353516,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353516","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353515,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353515","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353514,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353514","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353513,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353513","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353512,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353512","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353511,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353511","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353510,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353510","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":353509,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353509","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353508,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353508","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353507,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353507","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353506,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353506","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353505,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353505","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353504,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353504","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353503,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353503","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353502,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353502","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353501,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353501","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353500,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353500","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353499,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353499","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353498,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353498","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353497,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353497","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353496,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353496","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353495,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353495","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353494,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353494","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353493,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353493","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353492,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353492","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353491,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353491","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353490,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353490","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353489,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353489","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353488,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353488","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353487,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353487","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353486,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353486","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353485,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353485","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353484,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353484","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353483,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353483","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353482,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353482","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353481,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353481","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353480,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353480","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353479,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353479","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353478,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353478","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353477,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353477","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353476,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353476","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353475,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353475","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353474,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353474","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353473,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353473","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353472,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353472","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353471,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353471","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353470,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353470","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353469,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353469","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353468,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353468","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353467,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353467","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353466,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353466","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353465,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353465","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353464,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353464","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353463,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353463","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353462,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353462","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353461,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353461","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353460,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353460","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353459,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353459","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353458,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353458","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353457,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353457","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353456,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353456","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353455,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353455","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353454,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353454","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353453,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353453","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353452,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353452","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353451,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353451","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353450,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353450","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353449,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353449","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353448,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353448","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353447,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353447","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353446,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353446","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353445,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353445","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353444,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353444","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353443,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353443","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353442,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353442","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353441,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353441","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353440,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353440","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353439,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353439","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353438,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353438","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353437,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353437","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353436,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353436","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353435,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353435","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353434,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353434","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353433,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353433","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353432,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353432","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353431,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353431","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353430,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353430","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":353429,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353429","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353428,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353428","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353427,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353427","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353426,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353426","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353425,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353425","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353424,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353424","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353423,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353423","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353422,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353422","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353421,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353421","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353420,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353420","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353419,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353419","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353418,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353418","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353417,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353417","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353416,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353416","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353415,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353415","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353414,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353414","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353413,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353413","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353412,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353412","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353411,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353411","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353410,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353410","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353409,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353409","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353408,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353408","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353407,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353407","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353406,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353406","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353405,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353405","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353404,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353404","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353403,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353403","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353402,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353402","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353401,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353401","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353400,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353400","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353399,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353399","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353398,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353398","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353397,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353397","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353396,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353396","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353395,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353395","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353394,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353394","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353393,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353393","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353392,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353392","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353391,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353391","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353390,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353390","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353389,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353389","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353388,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353388","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353387,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353387","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353386,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353386","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353385,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353385","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353384,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353384","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353383,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353383","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353382,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353382","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353381,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353381","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353380,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353380","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353379,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353379","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353378,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353378","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353377,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353377","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353376,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353376","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353375,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353375","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353374,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353374","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353373,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353373","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353372,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353372","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353371,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353371","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353370,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353370","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353369,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353369","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353368,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353368","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353367,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353367","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353366,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353366","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353365,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353365","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353364,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353364","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353363,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353363","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353362,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353362","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353361,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353361","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353360,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353360","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353359,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353359","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353358,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353358","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353357,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353357","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353356,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353356","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353355,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353355","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353354,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353354","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353353,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353353","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353352,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353352","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353351,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353351","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353350,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353350","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353349,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353349","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353348,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353348","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353347,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353347","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353346,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353346","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353345,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353345","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353344,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353344","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353343,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353343","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353342,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353342","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353341,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353341","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":353340,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353340","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353339,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353339","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353338,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353338","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353337,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353337","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353336,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353336","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353335,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353335","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353334,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353334","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353333,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353333","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353332,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353332","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353331,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353331","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353330,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353330","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353329,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353329","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353328,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353328","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353327,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353327","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353326,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353326","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353325,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353325","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353324,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353324","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353323,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353323","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353322,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353322","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353321,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353321","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353320,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353320","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353319,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353319","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353318,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353318","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353317,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353317","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353316,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353316","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353315,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353315","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353314,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353314","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353313,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353313","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353312,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353312","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353311,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353311","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353310,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353310","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353309,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353309","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353308,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353308","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353307,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353307","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353306,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353306","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353305,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353305","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353304,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353304","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353303,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353303","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353302,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353302","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353301,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353301","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353300,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353300","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353299,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353299","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353298,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353298","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353297,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353297","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353296,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353296","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353295,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353295","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353294,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353294","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353293,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353293","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353292,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353292","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353291,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353291","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353290,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353290","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353289,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353289","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353288,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353288","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353287,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353287","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353286,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353286","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353285,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353285","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353284,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353284","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353283,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353283","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353282,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353282","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353281,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353281","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353280,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353280","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353279,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353279","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353278,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353278","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353277,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353277","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353276,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353276","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353275,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353275","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353274,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353274","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353273,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353273","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353272,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353272","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353271,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353271","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353270,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353270","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353269,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353269","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353268,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353268","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353267,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353267","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353266,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353266","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353265,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353265","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353264,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353264","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353263,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353263","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353262,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353262","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353261,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353261","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353260,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353260","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353259,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353259","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353258,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353258","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353257,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353257","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353256,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353256","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353255,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353255","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353254,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353254","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353253,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353253","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353252,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353252","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353251,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353251","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353250,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353250","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353249,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353249","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353248,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353248","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353247,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353247","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353246,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353246","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353245,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353245","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353244,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353244","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353243,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353243","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353242,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353242","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353241,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353241","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353240,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353240","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353239,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353239","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353238,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353238","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353237,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353237","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353236,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353236","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353235,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353235","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353234,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353234","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353233,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353233","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353232,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353232","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353231,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353231","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353230,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353230","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353229,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353229","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353228,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353228","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353227,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353227","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353226,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353226","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353225,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353225","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353224,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353224","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353223,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353223","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353222,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353222","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353221,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353221","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353220,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353220","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353219,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353219","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353218,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353218","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353217,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353217","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353216,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353216","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353215,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353215","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353214,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353214","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353213,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353213","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353212,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353212","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353211,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353211","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353210,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353210","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353209,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353209","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353208,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353208","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353207,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353207","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353206,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353206","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353205,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353205","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353204,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353204","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353203,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353203","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353202,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353202","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353201,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353201","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353200,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353200","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353199,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353199","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353198,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353198","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353197,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353197","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353196,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353196","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353195,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353195","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353194,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353194","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353193,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353193","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353192,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353192","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353191,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353191","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353190,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353190","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353189,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353189","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":353188,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353188","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353187,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353187","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353186,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353186","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353185,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353185","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353184,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353184","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353183,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353183","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353182,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353182","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353181,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353181","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353180,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353180","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353179,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353179","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353178,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353178","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353177,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353177","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353176,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353176","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353175,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353175","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353174,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353174","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353173,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353173","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353172,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353172","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353171,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353171","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353170,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353170","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353169,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353169","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353168,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353168","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353167,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353167","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353166,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353166","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353165,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353165","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353164,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353164","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353163,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353163","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353162,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353162","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353161,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353161","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353160,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353160","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353159,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353159","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353158,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353158","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353157,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353157","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353156,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353156","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353155,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353155","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353154,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353154","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353153,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353153","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353152,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353152","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353151,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353151","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353150,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353150","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353149,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353149","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353148,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353148","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353147,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353147","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353146,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353146","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353145,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353145","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353144,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353144","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353143,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353143","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353142,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353142","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353141,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353141","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353140,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353140","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353139,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353139","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353138,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353138","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353137,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353137","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353136,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353136","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353135,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353135","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353134,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353134","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353133,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353133","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353132,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353132","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353131,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353131","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353130,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353130","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353129,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353129","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353128,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353128","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353127,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353127","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353126,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353126","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353125,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353125","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353124,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353124","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353123,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353123","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353122,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353122","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353121,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353121","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353120,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353120","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353119,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353119","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353118,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353118","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353117,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353117","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353116,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353116","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353115,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353115","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353114,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353114","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353113,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353113","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353112,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353112","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353111,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353111","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353110,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353110","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353109,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353109","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353108,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353108","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353107,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353107","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353106,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353106","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353105,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353105","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353104,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353104","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353103,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353103","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353102,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353102","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353101,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353101","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353100,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353100","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353099,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353099","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353098,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353098","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353097,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353097","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353096,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353096","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353095,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353095","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353094,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353094","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353093,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353093","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353092,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353092","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353091,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353091","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353090,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353090","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353089,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353089","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353088,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353088","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353087,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353087","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353086,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353086","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353085,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353085","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353084,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353084","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353083,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353083","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353082,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353082","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353081,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353081","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353080,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353080","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353079,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353079","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353078,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353078","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353077,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353077","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353076,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353076","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353075,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353075","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353074,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353074","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353073,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353073","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353072,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353072","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353071,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353071","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353070,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353070","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353069,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353069","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353068,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353068","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353067,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353067","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353066,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353066","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353065,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353065","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353064,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353064","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353063,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353063","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353062,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353062","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353061,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353061","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353060,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353060","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353059,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353059","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353058,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353058","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353057,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353057","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353056,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353056","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353055,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353055","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353054,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353054","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353053,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353053","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353052,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353052","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353051,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353051","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353050,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353050","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353049,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353049","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353048,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353048","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353047,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353047","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353046,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353046","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353045,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353045","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353044,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353044","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353043,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353043","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353042,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353042","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353041,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353041","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353040,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353040","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353039,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353039","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353038,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353038","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353037,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353037","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353036,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353036","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353035,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353035","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353034,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353034","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353033,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353033","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353032,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353032","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353031,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353031","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353030,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353030","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353029,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353029","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353028,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353028","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353027,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353027","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353026,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353026","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353025,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353025","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353024,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353024","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353023,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353023","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353022,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353022","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353021,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353021","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353020,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353020","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353019,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353019","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353018,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353018","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353017,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353017","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353016,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353016","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353015,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353015","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353014,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353014","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353013,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353013","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353012,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353012","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353011,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353011","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353010,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353010","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353009,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353009","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353008,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353008","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353007,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353007","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353006,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353006","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353005,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353005","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353004,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353004","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353003,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353003","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353002,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353002","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353001,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353001","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":353000,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/353000","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352999,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352999","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352998,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352998","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352997,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352997","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352996,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352996","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352995,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352995","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352994,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352994","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352993,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352993","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352992,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352992","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352991,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352991","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352990,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352990","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352989,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352989","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352988,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352988","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352987,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352987","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352986,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352986","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352985,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352985","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352984,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352984","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352983,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352983","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352982,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352982","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352981,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352981","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352980,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352980","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352979,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352979","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352978,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352978","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352977,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352977","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352976,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352976","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352975,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352975","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352974,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352974","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352973,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352973","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352972,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352972","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352971,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352971","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352970,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352970","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352969,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352969","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352968,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352968","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352967,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352967","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352966,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352966","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352965,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352965","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352964,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352964","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352963,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352963","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352962,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352962","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352961,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352961","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352960,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352960","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352959,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352959","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352958,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352958","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352957,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352957","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352956,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352956","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352955,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352955","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352954,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352954","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352953,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352953","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352952,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352952","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352951,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352951","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352950,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352950","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352949,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352949","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352948,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352948","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352947,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352947","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352946,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352946","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352945,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352945","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352944,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352944","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":352943,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/352943","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}