{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":357613,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357613","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357612,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357612","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":357611,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357611","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":357610,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357610","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":357609,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357609","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":357608,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357608","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":357607,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357607","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":357606,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357606","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357605,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357605","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357604,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357604","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357603,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357603","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357602,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357602","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357601,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357601","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357600,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357600","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357599,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357599","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357598,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357598","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357597,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357597","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357596,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357596","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357595,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357595","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357594,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357594","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357593,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357593","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357592,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357592","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357591,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357591","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357590,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357590","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357589,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357589","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357588,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357588","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357587,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357587","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357586,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357586","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357585,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357585","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357584,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357584","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357583,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357583","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357582,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357582","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357581,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357581","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357580,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357580","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357579,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357579","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357578,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357578","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357577,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357577","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357576,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357576","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357575,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357575","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357574,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357574","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357573,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357573","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357572,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357572","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357571,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357571","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357570,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357570","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357569,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357569","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357568,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357568","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357567,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357567","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357566,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357566","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357565,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357565","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357564,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357564","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357563,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357563","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357562,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357562","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357561,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357561","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357560,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357560","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357559,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357559","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357558,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357558","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357557,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357557","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357556,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357556","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357555,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357555","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357554,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357554","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357553,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357553","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357552,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357552","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357551,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357551","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357550,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357550","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357549,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357549","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357548,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357548","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357547,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357547","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357546,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357546","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357545,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357545","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357544,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357544","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357543,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357543","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357542,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357542","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357541,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357541","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357540,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357540","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":357539,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357539","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357538,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357538","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357537,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357537","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357536,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357536","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357535,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357535","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357534,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357534","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357533,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357533","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357532,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357532","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357531,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357531","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357530,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357530","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357529,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357529","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357528,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357528","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357527,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357527","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357526,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357526","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357525,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357525","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357524,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357524","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357523,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357523","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357522,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357522","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357521,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357521","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357520,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357520","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357519,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357519","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357518,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357518","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357517,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357517","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357516,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357516","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357515,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357515","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357514,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357514","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357513,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357513","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357512,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357512","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357511,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357511","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357510,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357510","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357509,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357509","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357508,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357508","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357507,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357507","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357506,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357506","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357505,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357505","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357504,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357504","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357503,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357503","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357502,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357502","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357501,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357501","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357500,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357500","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357499,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357499","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357498,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357498","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357497,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357497","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357496,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357496","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357495,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357495","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357494,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357494","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357493,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357493","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357492,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357492","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357491,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357491","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357490,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357490","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357489,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357489","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357488,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357488","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357487,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357487","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357486,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357486","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357485,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357485","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357484,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357484","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357483,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357483","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357482,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357482","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357481,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357481","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357480,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357480","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357479,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357479","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357478,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357478","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357477,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357477","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357476,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357476","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357475,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357475","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357474,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357474","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357473,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357473","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357472,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357472","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357471,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357471","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":357470,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357470","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357469,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357469","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357468,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357468","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357467,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357467","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357466,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357466","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357465,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357465","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357464,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357464","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357463,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357463","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357462,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357462","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357461,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357461","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357460,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357460","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357459,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357459","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357458,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357458","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357457,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357457","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357456,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357456","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357455,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357455","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357454,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357454","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357453,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357453","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357452,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357452","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357451,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357451","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357450,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357450","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357449,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357449","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357448,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357448","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357447,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357447","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357446,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357446","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357445,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357445","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357444,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357444","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357443,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357443","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357442,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357442","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357441,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357441","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357440,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357440","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357439,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357439","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357438,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357438","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357437,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357437","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357436,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357436","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357435,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357435","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357434,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357434","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357433,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357433","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357432,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357432","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357431,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357431","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357430,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357430","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357429,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357429","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357428,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357428","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357427,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357427","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357426,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357426","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357425,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357425","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357424,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357424","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357423,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357423","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357422,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357422","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357421,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357421","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357420,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357420","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357419,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357419","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357418,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357418","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357417,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357417","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357416,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357416","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357415,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357415","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357414,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357414","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357413,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357413","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357412,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357412","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357411,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357411","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357410,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357410","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357409,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357409","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357408,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357408","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357407,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357407","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357406,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357406","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357405,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357405","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357404,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357404","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357403,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357403","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357402,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357402","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357401,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357401","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357400,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357400","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357399,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357399","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357398,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357398","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357397,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357397","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357396,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357396","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357395,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357395","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357394,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357394","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357393,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357393","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357392,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357392","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357391,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357391","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":357390,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357390","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357389,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357389","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357388,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357388","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357387,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357387","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357386,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357386","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357385,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357385","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357384,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357384","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357383,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357383","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357382,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357382","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357381,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357381","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357380,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357380","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357379,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357379","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357378,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357378","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357377,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357377","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357376,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357376","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357375,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357375","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357374,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357374","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357373,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357373","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357372,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357372","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357371,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357371","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357370,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357370","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357369,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357369","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357368,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357368","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357367,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357367","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357366,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357366","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357365,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357365","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357364,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357364","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357363,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357363","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357362,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357362","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357361,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357361","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357360,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357360","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357359,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357359","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357358,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357358","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357357,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357357","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357356,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357356","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357355,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357355","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357354,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357354","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357353,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357353","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357352,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357352","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357351,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357351","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357350,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357350","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357349,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357349","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357348,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357348","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357347,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357347","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357346,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357346","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357345,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357345","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357344,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357344","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357343,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357343","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357342,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357342","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357341,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357341","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357340,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357340","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357339,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357339","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357338,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357338","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357337,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357337","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357336,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357336","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357335,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357335","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357334,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357334","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357333,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357333","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357332,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357332","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357331,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357331","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357330,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357330","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357329,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357329","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357328,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357328","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357327,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357327","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357326,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357326","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357325,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357325","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357324,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357324","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357323,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357323","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357322,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357322","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357321,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357321","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357320,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357320","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357319,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357319","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357318,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357318","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357317,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357317","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357316,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357316","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357315,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357315","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357314,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357314","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357313,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357313","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357312,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357312","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357311,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357311","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357310,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357310","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357309,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357309","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357308,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357308","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357307,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357307","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357306,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357306","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357305,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357305","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357304,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357304","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357303,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357303","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357302,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357302","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":357301,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357301","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357300,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357300","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357299,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357299","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357298,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357298","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357297,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357297","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357296,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357296","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357295,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357295","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357294,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357294","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357293,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357293","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357292,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357292","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357291,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357291","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357290,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357290","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357289,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357289","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357288,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357288","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357287,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357287","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357286,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357286","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357285,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357285","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357284,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357284","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357283,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357283","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357282,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357282","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357281,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357281","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357280,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357280","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357279,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357279","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357278,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357278","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357277,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357277","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357276,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357276","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357275,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357275","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357274,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357274","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357273,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357273","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357272,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357272","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357271,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357271","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357270,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357270","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357269,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357269","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357268,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357268","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357267,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357267","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357266,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357266","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357265,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357265","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357264,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357264","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357263,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357263","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357262,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357262","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357261,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357261","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357260,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357260","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357259,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357259","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357258,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357258","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357257,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357257","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357256,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357256","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357255,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357255","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357254,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357254","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357253,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357253","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357252,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357252","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357251,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357251","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357250,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357250","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357249,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357249","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357248,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357248","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357247,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357247","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357246,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357246","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357245,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357245","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357244,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357244","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357243,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357243","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357242,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357242","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357241,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357241","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357240,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357240","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357239,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357239","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357238,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357238","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357237,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357237","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357236,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357236","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357235,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357235","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357234,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357234","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357233,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357233","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357232,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357232","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357231,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357231","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357230,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357230","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357229,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357229","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357228,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357228","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357227,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357227","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357226,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357226","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357225,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357225","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357224,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357224","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357223,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357223","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357222,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357222","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357221,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357221","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357220,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357220","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357219,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357219","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357218,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357218","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357217,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357217","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357216,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357216","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357215,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357215","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357214,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357214","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357213,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357213","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357212,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357212","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357211,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357211","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357210,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357210","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357209,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357209","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357208,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357208","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357207,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357207","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357206,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357206","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357205,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357205","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357204,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357204","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357203,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357203","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357202,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357202","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357201,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357201","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357200,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357200","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357199,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357199","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357198,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357198","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357197,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357197","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357196,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357196","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357195,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357195","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357194,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357194","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357193,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357193","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357192,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357192","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357191,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357191","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357190,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357190","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357189,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357189","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357188,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357188","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357187,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357187","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357186,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357186","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357185,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357185","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357184,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357184","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357183,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357183","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357182,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357182","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357181,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357181","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357180,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357180","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357179,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357179","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357178,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357178","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357177,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357177","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357176,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357176","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357175,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357175","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357174,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357174","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357173,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357173","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357172,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357172","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357171,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357171","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357170,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357170","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357169,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357169","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357168,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357168","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357167,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357167","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357166,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357166","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357165,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357165","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357164,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357164","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357163,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357163","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357162,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357162","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357161,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357161","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357160,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357160","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357159,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357159","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357158,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357158","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357157,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357157","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357156,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357156","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357155,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357155","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357154,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357154","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357153,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357153","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357152,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357152","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357151,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357151","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357150,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357150","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357149,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357149","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357148,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357148","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357147,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357147","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357146,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357146","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357145,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357145","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357144,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357144","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357143,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357143","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357142,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357142","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357141,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357141","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357140,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357140","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357139,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357139","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357138,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357138","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357137,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357137","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357136,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357136","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357135,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357135","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357134,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357134","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357133,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357133","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357132,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357132","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357131,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357131","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357130,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357130","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357129,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357129","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357128,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357128","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357127,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357127","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357126,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357126","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357125,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357125","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357124,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357124","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357123,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357123","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357122,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357122","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357121,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357121","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357120,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357120","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357119,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357119","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357118,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357118","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357117,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357117","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357116,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357116","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357115,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357115","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357114,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357114","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357113,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357113","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357112,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357112","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357111,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357111","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357110,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357110","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357109,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357109","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357108,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357108","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357107,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357107","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357106,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357106","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357105,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357105","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357104,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357104","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357103,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357103","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357102,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357102","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357101,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357101","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357100,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357100","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357099,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357099","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357098,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357098","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357097,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357097","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357096,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357096","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357095,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357095","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357094,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357094","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357093,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357093","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357092,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357092","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357091,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357091","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357090,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357090","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357089,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357089","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357088,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357088","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357087,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357087","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357086,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357086","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357085,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357085","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357084,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357084","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357083,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357083","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357082,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357082","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357081,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357081","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357080,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357080","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357079,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357079","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357078,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357078","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357077,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357077","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357076,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357076","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357075,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357075","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357074,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357074","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357073,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357073","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357072,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357072","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357071,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357071","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357070,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357070","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357069,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357069","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357068,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357068","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357067,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357067","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357066,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357066","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357065,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357065","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357064,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357064","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357063,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357063","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357062,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357062","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357061,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357061","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357060,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357060","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357059,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357059","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357058,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357058","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357057,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357057","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357056,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357056","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357055,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357055","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357054,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357054","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357053,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357053","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357052,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357052","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357051,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357051","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357050,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357050","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357049,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357049","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357048,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357048","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357047,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357047","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357046,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357046","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357045,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357045","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357044,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357044","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357043,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357043","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357042,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357042","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357041,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357041","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357040,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357040","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357039,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357039","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357038,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357038","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357037,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357037","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357036,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357036","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357035,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357035","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357034,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357034","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357033,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357033","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357032,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357032","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357031,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357031","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357030,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357030","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357029,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357029","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357028,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357028","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357027,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357027","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357026,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357026","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357025,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357025","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357024,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357024","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357023,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357023","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357022,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357022","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357021,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357021","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357020,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357020","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357019,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357019","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357018,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357018","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357017,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357017","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357016,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357016","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357015,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357015","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357014,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357014","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357013,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357013","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357012,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357012","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357011,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357011","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357010,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357010","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357009,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357009","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357008,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357008","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357007,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357007","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357006,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357006","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357005,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357005","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357004,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357004","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357003,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357003","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357002,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357002","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357001,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357001","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357000,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357000","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356999,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356999","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356998,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356998","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356997,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356997","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356996,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356996","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356995,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356995","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356994,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356994","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356993,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356993","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356992,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356992","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356991,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356991","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356990,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356990","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356989,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356989","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356988,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356988","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356987,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356987","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356986,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356986","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356985,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356985","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356984,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356984","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356983,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356983","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356982,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356982","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356981,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356981","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356980,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356980","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356979,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356979","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356978,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356978","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356977,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356977","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356976,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356976","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356975,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356975","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356974,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356974","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356973,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356973","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356972,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356972","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356971,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356971","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356970,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356970","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356969,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356969","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356968,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356968","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356967,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356967","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356966,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356966","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356965,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356965","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356964,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356964","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356963,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356963","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356962,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356962","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356961,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356961","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356960,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356960","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356959,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356959","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356958,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356958","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356957,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356957","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356956,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356956","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356955,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356955","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356954,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356954","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356953,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356953","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356952,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356952","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356951,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356951","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356950,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356950","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356949,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356949","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356948,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356948","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356947,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356947","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356946,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356946","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356945,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356945","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356944,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356944","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356943,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356943","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356942,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356942","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356941,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356941","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356940,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356940","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356939,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356939","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356938,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356938","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356937,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356937","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356936,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356936","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356935,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356935","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356934,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356934","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356933,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356933","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356932,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356932","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356931,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356931","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356930,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356930","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356929,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356929","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356928,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356928","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356927,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356927","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356926,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356926","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356925,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356925","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356924,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356924","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356923,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356923","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356922,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356922","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356921,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356921","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356920,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356920","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356919,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356919","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356918,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356918","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356917,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356917","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356916,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356916","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356915,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356915","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356914,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356914","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356913,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356913","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356912,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356912","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356911,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356911","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356910,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356910","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356909,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356909","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356908,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356908","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356907,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356907","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356906,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356906","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":356905,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/356905","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}