{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":358322,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358322","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358321,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358321","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":358320,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358320","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":358319,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358319","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":358318,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358318","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":358317,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358317","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":358316,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358316","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":358315,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358315","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358314,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358314","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358313,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358313","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358312,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358312","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358311,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358311","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358310,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358310","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358309,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358309","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358308,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358308","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358307,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358307","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358306,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358306","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358305,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358305","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358304,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358304","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358303,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358303","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358302,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358302","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358301,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358301","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358300,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358300","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358299,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358299","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358298,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358298","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358297,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358297","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358296,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358296","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358295,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358295","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358294,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358294","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358293,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358293","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358292,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358292","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358291,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358291","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358290,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358290","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358289,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358289","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358288,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358288","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358287,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358287","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358286,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358286","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358285,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358285","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358284,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358284","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358283,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358283","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358282,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358282","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358281,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358281","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358280,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358280","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358279,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358279","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358278,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358278","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358277,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358277","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358276,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358276","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358275,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358275","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358274,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358274","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358273,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358273","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358272,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358272","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358271,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358271","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358270,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358270","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358269,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358269","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358268,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358268","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358267,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358267","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358266,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358266","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358265,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358265","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358264,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358264","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358263,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358263","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358262,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358262","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358261,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358261","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358260,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358260","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358259,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358259","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358258,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358258","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358257,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358257","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358256,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358256","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358255,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358255","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358254,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358254","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358253,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358253","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358252,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358252","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358251,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358251","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358250,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358250","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358249,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358249","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358248,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358248","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358247,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358247","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358246,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358246","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358245,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358245","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358244,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358244","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358243,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358243","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358242,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358242","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358241,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358241","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358240,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358240","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358239,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358239","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358238,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358238","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358237,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358237","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358236,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358236","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358235,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358235","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358234,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358234","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358233,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358233","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358232,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358232","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358231,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358231","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358230,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358230","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358229,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358229","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358228,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358228","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358227,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358227","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358226,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358226","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358225,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358225","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358224,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358224","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358223,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358223","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358222,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358222","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358221,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358221","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358220,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358220","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358219,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358219","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358218,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358218","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358217,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358217","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358216,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358216","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358215,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358215","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358214,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358214","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358213,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358213","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358212,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358212","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358211,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358211","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358210,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358210","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358209,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358209","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358208,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358208","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358207,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358207","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358206,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358206","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358205,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358205","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358204,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358204","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358203,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358203","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358202,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358202","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358201,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358201","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358200,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358200","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358199,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358199","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358198,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358198","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358197,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358197","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358196,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358196","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358195,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358195","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358194,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358194","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358193,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358193","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358192,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358192","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358191,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358191","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358190,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358190","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358189,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358189","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358188,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358188","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358187,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358187","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358186,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358186","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358185,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358185","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358184,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358184","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358183,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358183","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358182,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358182","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358181,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358181","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358180,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358180","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358179,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358179","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358178,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358178","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358177,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358177","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358176,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358176","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358175,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358175","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358174,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358174","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358173,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358173","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358172,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358172","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358171,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358171","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358170,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358170","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358169,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358169","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358168,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358168","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358167,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358167","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358166,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358166","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358165,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358165","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358164,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358164","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358163,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358163","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358162,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358162","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358161,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358161","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358160,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358160","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358159,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358159","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358158,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358158","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358157,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358157","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358156,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358156","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358155,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358155","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358154,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358154","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358153,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358153","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358152,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358152","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358151,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358151","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358150,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358150","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358149,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358149","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358148,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358148","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358147,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358147","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358146,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358146","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358145,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358145","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358144,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358144","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358143,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358143","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358142,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358142","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358141,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358141","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358140,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358140","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358139,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358139","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358138,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358138","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358137,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358137","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358136,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358136","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358135,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358135","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358134,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358134","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358133,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358133","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358132,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358132","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358131,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358131","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358130,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358130","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358129,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358129","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358128,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358128","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358127,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358127","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358126,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358126","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358125,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358125","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358124,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358124","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358123,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358123","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358122,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358122","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358121,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358121","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358120,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358120","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358119,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358119","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358118,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358118","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358117,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358117","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358116,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358116","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358115,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358115","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358114,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358114","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358113,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358113","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358112,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358112","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358111,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358111","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358110,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358110","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358109,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358109","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358108,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358108","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358107,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358107","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358106,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358106","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358105,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358105","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358104,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358104","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358103,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358103","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358102,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358102","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358101,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358101","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358100,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358100","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358099,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358099","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358098,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358098","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358097,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358097","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358096,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358096","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358095,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358095","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358094,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358094","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358093,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358093","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358092,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358092","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358091,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358091","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358090,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358090","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358089,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358089","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358088,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358088","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358087,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358087","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358086,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358086","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358085,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358085","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358084,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358084","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358083,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358083","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358082,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358082","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358081,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358081","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358080,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358080","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358079,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358079","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358078,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358078","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358077,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358077","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358076,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358076","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358075,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358075","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358074,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358074","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358073,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358073","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358072,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358072","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358071,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358071","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358070,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358070","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358069,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358069","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358068,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358068","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358067,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358067","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358066,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358066","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358065,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358065","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358064,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358064","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358063,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358063","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358062,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358062","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358061,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358061","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358060,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358060","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358059,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358059","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358058,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358058","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358057,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358057","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358056,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358056","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358055,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358055","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358054,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358054","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358053,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358053","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358052,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358052","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358051,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358051","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358050,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358050","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358049,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358049","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358048,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358048","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358047,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358047","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358046,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358046","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358045,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358045","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358044,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358044","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358043,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358043","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358042,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358042","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358041,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358041","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358040,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358040","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358039,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358039","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358038,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358038","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358037,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358037","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358036,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358036","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358035,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358035","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358034,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358034","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358033,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358033","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358032,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358032","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358031,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358031","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358030,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358030","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358029,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358029","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358028,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358028","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358027,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358027","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358026,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358026","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358025,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358025","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358024,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358024","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358023,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358023","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358022,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358022","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358021,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358021","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358020,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358020","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358019,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358019","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358018,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358018","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358017,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358017","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358016,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358016","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358015,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358015","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358014,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358014","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358013,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358013","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358012,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358012","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358011,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358011","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358010,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358010","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358009,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358009","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358008,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358008","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358007,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358007","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358006,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358006","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358005,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358005","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358004,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358004","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358003,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358003","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358002,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358002","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358001,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358001","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358000,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358000","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357999,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357999","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357998,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357998","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357997,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357997","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357996,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357996","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357995,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357995","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357994,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357994","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357993,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357993","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357992,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357992","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357991,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357991","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357990,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357990","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357989,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357989","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357988,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357988","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357987,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357987","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357986,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357986","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357985,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357985","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357984,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357984","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357983,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357983","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357982,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357982","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357981,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357981","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357980,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357980","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357979,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357979","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357978,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357978","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357977,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357977","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357976,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357976","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357975,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357975","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357974,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357974","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357973,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357973","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357972,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357972","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357971,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357971","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357970,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357970","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357969,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357969","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357968,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357968","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357967,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357967","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357966,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357966","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357965,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357965","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357964,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357964","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357963,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357963","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357962,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357962","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357961,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357961","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357960,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357960","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357959,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357959","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357958,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357958","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357957,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357957","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357956,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357956","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357955,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357955","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357954,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357954","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357953,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357953","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357952,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357952","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357951,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357951","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357950,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357950","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357949,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357949","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357948,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357948","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357947,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357947","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357946,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357946","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357945,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357945","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357944,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357944","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357943,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357943","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357942,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357942","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357941,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357941","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357940,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357940","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357939,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357939","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357938,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357938","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357937,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357937","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357936,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357936","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357935,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357935","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357934,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357934","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357933,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357933","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357932,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357932","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357931,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357931","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357930,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357930","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357929,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357929","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357928,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357928","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357927,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357927","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357926,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357926","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357925,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357925","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357924,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357924","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357923,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357923","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357922,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357922","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357921,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357921","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357920,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357920","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357919,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357919","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357918,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357918","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357917,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357917","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357916,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357916","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357915,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357915","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357914,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357914","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357913,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357913","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357912,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357912","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357911,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357911","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357910,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357910","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357909,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357909","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357908,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357908","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357907,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357907","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357906,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357906","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357905,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357905","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357904,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357904","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357903,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357903","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357902,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357902","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357901,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357901","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357900,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357900","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357899,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357899","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357898,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357898","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357897,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357897","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357896,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357896","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357895,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357895","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357894,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357894","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357893,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357893","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357892,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357892","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357891,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357891","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357890,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357890","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357889,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357889","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357888,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357888","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357887,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357887","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357886,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357886","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357885,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357885","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357884,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357884","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357883,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357883","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357882,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357882","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357881,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357881","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357880,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357880","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357879,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357879","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357878,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357878","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357877,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357877","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357876,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357876","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357875,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357875","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357874,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357874","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357873,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357873","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357872,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357872","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357871,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357871","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357870,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357870","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357869,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357869","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357868,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357868","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357867,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357867","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357866,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357866","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357865,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357865","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357864,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357864","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357863,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357863","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357862,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357862","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357861,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357861","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357860,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357860","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":357859,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357859","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357858,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357858","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357857,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357857","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357856,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357856","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357855,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357855","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357854,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357854","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357853,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357853","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357852,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357852","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357851,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357851","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357850,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357850","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357849,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357849","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357848,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357848","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357847,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357847","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357846,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357846","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357845,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357845","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357844,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357844","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357843,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357843","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357842,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357842","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357841,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357841","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357840,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357840","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357839,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357839","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357838,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357838","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357837,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357837","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357836,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357836","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357835,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357835","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357834,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357834","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357833,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357833","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357832,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357832","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357831,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357831","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357830,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357830","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357829,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357829","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357828,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357828","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357827,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357827","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357826,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357826","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357825,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357825","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357824,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357824","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357823,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357823","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357822,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357822","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357821,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357821","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357820,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357820","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357819,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357819","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357818,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357818","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357817,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357817","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357816,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357816","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357815,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357815","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357814,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357814","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357813,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357813","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357812,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357812","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357811,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357811","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357810,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357810","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357809,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357809","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357808,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357808","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357807,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357807","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357806,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357806","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357805,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357805","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357804,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357804","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357803,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357803","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357802,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357802","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357801,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357801","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357800,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357800","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357799,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357799","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357798,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357798","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357797,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357797","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357796,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357796","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357795,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357795","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357794,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357794","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357793,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357793","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357792,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357792","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357791,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357791","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357790,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357790","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357789,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357789","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357788,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357788","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357787,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357787","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357786,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357786","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357785,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357785","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357784,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357784","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357783,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357783","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357782,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357782","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357781,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357781","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357780,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357780","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357779,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357779","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357778,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357778","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357777,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357777","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357776,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357776","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357775,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357775","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357774,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357774","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357773,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357773","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357772,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357772","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357771,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357771","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357770,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357770","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357769,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357769","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357768,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357768","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357767,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357767","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357766,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357766","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357765,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357765","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357764,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357764","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357763,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357763","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357762,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357762","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357761,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357761","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357760,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357760","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357759,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357759","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357758,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357758","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357757,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357757","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357756,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357756","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357755,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357755","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357754,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357754","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357753,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357753","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357752,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357752","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357751,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357751","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357750,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357750","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357749,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357749","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357748,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357748","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357747,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357747","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357746,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357746","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357745,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357745","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357744,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357744","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357743,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357743","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357742,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357742","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357741,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357741","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357740,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357740","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357739,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357739","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357738,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357738","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357737,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357737","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357736,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357736","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357735,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357735","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357734,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357734","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357733,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357733","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357732,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357732","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357731,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357731","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357730,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357730","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357729,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357729","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357728,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357728","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357727,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357727","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357726,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357726","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357725,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357725","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357724,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357724","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357723,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357723","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357722,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357722","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357721,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357721","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357720,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357720","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357719,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357719","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357718,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357718","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357717,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357717","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357716,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357716","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357715,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357715","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357714,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357714","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357713,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357713","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357712,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357712","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357711,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357711","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357710,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357710","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357709,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357709","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357708,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357708","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357707,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357707","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357706,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357706","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357705,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357705","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357704,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357704","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357703,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357703","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357702,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357702","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357701,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357701","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357700,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357700","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357699,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357699","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357698,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357698","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357697,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357697","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357696,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357696","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357695,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357695","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357694,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357694","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357693,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357693","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357692,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357692","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357691,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357691","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357690,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357690","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357689,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357689","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357688,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357688","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357687,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357687","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357686,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357686","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357685,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357685","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357684,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357684","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357683,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357683","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357682,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357682","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357681,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357681","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357680,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357680","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357679,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357679","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357678,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357678","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357677,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357677","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357676,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357676","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357675,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357675","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357674,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357674","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357673,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357673","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357672,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357672","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357671,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357671","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357670,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357670","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357669,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357669","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357668,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357668","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357667,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357667","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357666,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357666","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357665,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357665","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357664,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357664","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357663,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357663","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357662,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357662","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357661,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357661","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357660,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357660","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357659,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357659","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357658,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357658","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357657,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357657","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357656,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357656","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357655,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357655","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357654,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357654","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357653,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357653","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357652,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357652","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357651,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357651","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357650,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357650","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357649,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357649","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357648,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357648","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357647,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357647","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357646,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357646","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357645,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357645","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357644,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357644","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357643,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357643","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357642,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357642","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357641,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357641","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357640,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357640","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357639,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357639","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357638,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357638","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357637,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357637","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357636,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357636","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357635,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357635","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357634,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357634","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357633,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357633","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357632,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357632","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357631,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357631","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357630,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357630","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357629,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357629","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357628,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357628","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357627,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357627","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357626,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357626","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357625,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357625","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357624,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357624","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357623,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357623","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357622,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357622","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357621,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357621","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357620,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357620","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357619,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357619","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357618,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357618","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357617,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357617","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357616,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357616","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357615,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357615","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":357614,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/357614","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}